{
    "Accident prevention": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0440\u0435\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438 \u0437\u043b\u043e\u043f\u043e\u043b\u0443\u043a\u0438",
            "cs": "Prevence \u00faraz\u016f",
            "da": "Forebyggelse af ulykker",
            "de": "Unfallverh\u00fctung",
            "el": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd",
            "en": "Accident prevention",
            "es": "Prevenci\u00f3n de accidentes",
            "et": "\u00d5nnetuste ennetamine",
            "fi": "Tapaturmien ehk\u00e4iseminen",
            "fr": "Pr\u00e9vention des accidents ",
            "hr": "Sprje\u010davanje nezgoda",
            "hu": "Baleset-megel\u0151z\u00e9s",
            "is": "Slysavarnir",
            "it": "Prevenzione degli infortuni",
            "lt": "Nelaiming\u0173 atsitikim\u0173 prevencija",
            "lv": "Nelaimes gad\u012bjumu nov\u0113r\u0161ana",
            "mt": "Prevenzjoni tal-a\u010b\u010bidenti",
            "nl": "Ongevallenpreventie ",
            "no": "Forebygging av ulykker",
            "pl": "Zapobieganie wypadkom",
            "pt": "Preven\u00e7\u00e3o de acidentes",
            "ro": "Prevenirea accidentelor",
            "sk": "Predch\u00e1dzanie nehod\u00e1m",
            "sl": "Prepre\u010devanje nezgod",
            "sv": "F\u00f6rebyggande av olyckor"
        },
        "parent": ""
    },
    "Danger": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442",
            "cs": "Nebezpe\u010d\u00ed",
            "da": "Fare",
            "de": "Gefahr",
            "el": "\u039a\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2",
            "en": "Danger",
            "es": "Peligro",
            "et": "Ohuala",
            "fi": "Vaara",
            "fr": "Danger",
            "hr": "Opasnost",
            "hu": "Vesz\u00e9ly",
            "is": "H\u00e6tta",
            "it": "Pericolo",
            "lt": "Pavojus",
            "lv": "Briesmas",
            "mt": "Periklu",
            "nl": "Gevaar",
            "no": "Fare",
            "pl": "Niebezpiecze\u0144stwo",
            "pt": "Perigo",
            "ro": "Pericol",
            "sk": "Nebezpe\u010denstvo",
            "sl": "Nevarnost",
            "sv": "Fara"
        },
        "parent": "Accident prevention"
    },
    "Hidden hazards": {
        "terms": {
            "bg": "\u0421\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438 \u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442\u0438",
            "cs": "Skryt\u00e1 nebezpe\u010d\u00ed",
            "da": "Skjulte farer",
            "de": "Versteckte Gefahren",
            "el": "\u039a\u03c1\u03c5\u03c6\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5",
            "en": "Hidden hazards",
            "es": "Peligros ocultos",
            "et": "Varjatud ohud",
            "fi": "Piilossa olevat vaarat",
            "fr": "Dangers cach\u00e9s",
            "hr": "Skrivene opasnosti",
            "hu": "Rejtett vesz\u00e9lyek",
            "is": "Huldar h\u00e6ttur",
            "it": "Pericoli nascosti",
            "lt": "Pasl\u0117pti pavojai",
            "lv": "Sl\u0113ptie apdraud\u0113jumi",
            "mt": "Perikli mo\u0127bija",
            "nl": "Verborgen gevaren",
            "no": "Skjulte farer",
            "pl": "Ukryte zagro\u017cenia",
            "pt": "Perigos ocultos",
            "ro": "Pericole ascunse",
            "sk": "Skryt\u00e9 nebezpe\u010denstv\u00e1",
            "sl": "Skrite nevarnosti",
            "sv": "Dolda faror"
        },
        "parent": "Accident prevention"
    },
    "Prevention": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0440\u0435\u0432\u0435\u043d\u0446\u0438\u044f",
            "cs": "Prevence",
            "da": "Forebyggelse",
            "de": "Pr\u00e4vention",
            "el": "\u03a0\u03c1\u03cc\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7",
            "en": "Prevention",
            "es": "Prevenci\u00f3n",
            "et": "Ennetamine",
            "fi": "Ennaltaehk\u00e4isy",
            "fr": "Pr\u00e9vention",
            "hr": "Sprje\u010davanje",
            "hu": "Megel\u0151z\u00e9s",
            "is": "Forvarnir",
            "it": "Prevenzione",
            "lt": "Prevencija",
            "lv": "Nov\u0113r\u0161ana",
            "mt": "Prevenzjoni",
            "nl": "Preventie",
            "no": "Forebygging",
            "pl": "Profilaktyka",
            "pt": "Preven\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Prevenire",
            "sk": "Prevencia",
            "sl": "Prepre\u010devanje",
            "sv": "F\u00f6rebyggande \u00e5tg\u00e4rder"
        },
        "parent": "Accident prevention"
    },
    "Site security": {
        "terms": {
            "bg": "\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430",
            "cs": "Zabezpe\u010den\u00ed pracovi\u0161t\u011b",
            "da": "Sikkerhed p\u00e5 anl\u00e6gget",
            "de": "Standortsicherheit",
            "el": "\u0391\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c4\u03ac\u03be\u03b9\u03bf",
            "en": "Site security",
            "es": "La seguridad en la obra",
            "et": "Ehitusplatsi turvalisus",
            "fi": "Sivuston turvallisuus",
            "fr": "S\u00e9curit\u00e9 sur le site",
            "hr": "Sigurnost na mjestu rada",
            "hu": "Biztons\u00e1g a munkater\u00fcleten",
            "is": "\u00d6ryggi \u00e1 vinnust\u00f6\u00f0um",
            "it": "Sicurezza del cantiere",
            "lt": "Vietos saugumas",
            "lv": "B\u016bvlaukuma dro\u0161\u012bba",
            "mt": "Is-sigurt\u00e0 fuq is-sit",
            "nl": "Locatieveiligheid",
            "no": "Sikkerhet p\u00e5 anlegget",
            "pl": "Bezpiecze\u0144stwo miejsca pracy",
            "pt": "Seguran\u00e7a nas instala\u00e7\u00f5es",
            "ro": "Securitate pe \u0219antier",
            "sk": "Bezpe\u010dnos\u0165 na stavenisku",
            "sl": "Varnost lokacije",
            "sv": "S\u00e4kerhet p\u00e5 byggarbetsplatser"
        },
        "parent": "Accident prevention"
    },
    "Slips, trips and falls": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0434\u0445\u043b\u044a\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f, \u0441\u043f\u044a\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f \u0438 \u043f\u0430\u0434\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "cs": "Uklouznut\u00ed, zakopnut\u00ed a p\u00e1dy",
            "da": "Skrid-, snuble-, faldulykker",
            "de": "Rutschen, Stolpern und St\u00fcrzen",
            "el": "\u0393\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c0\u03b1\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2",
            "en": "Slips, trips and falls",
            "es": "Resbalones, traspi\u00e9s y ca\u00eddas",
            "et": "Libisemine, komistamine ja kukkumine",
            "fi": "Liukastumiset, kompastumiset ja kaatumiset",
            "fr": "Glissades, tr\u00e9buchements et chutes",
            "hr": "Proklizavanja, posrtanja i padovi",
            "hu": "Cs\u00fasz\u00e1sok, botl\u00e1sok \u00e9s es\u00e9sek",
            "is": "Renna til, hr\u00f6sun og fall",
            "it": "Scivoloni, inciampate e cadute",
            "lt": "Paslydimai, suklupimai ir kritimai",
            "lv": "Pasl\u012bd\u0113\u0161ana, paklup\u0161ana un kri\u0161ana",
            "mt": "\u017belqiet, tfixkil u waqg\u0127at",
            "nl": "Uitglijden, struikelen en vallen",
            "no": "Skli-, snuble- og fallulykker",
            "pl": "Po\u015blizgni\u0119cia, potkni\u0119cia i upadki",
            "pt": "Escorregadelas, trope\u00e7\u00f5es e quedas",
            "ro": "Alunec\u0103ri, \u00eempiedic\u0103ri \u0219i c\u0103deri",
            "sk": "\u0160myknutia, zakopnutia a p\u00e1dy",
            "sl": "Zdrsi, spotiki in padci",
            "sv": "Halkning, snubbling och fall"
        },
        "parent": "Accident prevention"
    },
    "Ageing and OSH": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u0441\u0442\u0430\u0440\u044f\u0432\u0430\u043d\u0435\u0442\u043e \u0438 \u0411\u0417\u0420",
            "cs": "St\u00e1rnut\u00ed a\u00a0BOZP",
            "da": "Aldring og arbejdsmilj\u00f8",
            "de": "\u00c4ltere Menschen und Sicherheit und Gesundheitsschutz bei der Arbeit",
            "el": "\u0393\u03ae\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0395\u0391\u03a5",
            "en": "Ageing and OSH",
            "es": "El envejecimiento y la SST",
            "et": "Vananemine ning t\u00f6\u00f6ohutus ja t\u00f6\u00f6tervishoid",
            "fi": "Ik\u00e4\u00e4ntyminen ja TTT",
            "fr": "Le vieillissement et la SST",
            "hr": "Starenje i sigurnost i zdravlje na radu",
            "hu": "Id\u0151skor \u00e9s a munkav\u00e9delem",
            "is": "\u00d6ldrun og vinnuvernd",
            "it": "Invecchiamento e SSL",
            "lt": "Sen\u0117jimas ir DSS",
            "lv": "Noveco\u0161ana un DDVA",
            "mt": "It-tixji\u0127 u l-OSH",
            "nl": "Ouder worden en veiligheid en gezondheid op het werk",
            "no": "Aldring og HMS",
            "pl": "Osoby starsze a BHP",
            "pt": "Envelhecimento e SST",
            "ro": "\u00cemb\u0103tr\u00e2nirea \u0219i SSM",
            "sk": "Starnutie a BOZP",
            "sl": "Staranje ter varnost in zdravje pri delu",
            "sv": "\u00c5ldrande arbetstagare och arbetsmilj\u00f6"
        },
        "parent": ""
    },
    "Agriculture and forestry": {
        "terms": {
            "en": "Agriculture and forestry"
        },
        "parent": ""
    },
    "Agriculture": {
        "terms": {
            "bg": "\u0421\u0435\u043b\u0441\u043a\u043e \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e",
            "cs": "Zem\u011bd\u011blstv\u00ed",
            "da": "Landbrug",
            "de": "Landwirtschaft",
            "el": "\u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1",
            "en": "Agriculture",
            "es": "Agricultura",
            "et": "P\u00f5llumajandus",
            "fi": "Maatalous",
            "fr": "Agriculture",
            "hr": "Poljoprivreda",
            "hu": "Mez\u0151gazdas\u00e1g",
            "is": "Landb\u00fana\u00f0ur",
            "it": "Agricoltura",
            "lt": "\u017dem\u0117s \u016bkis",
            "lv": "Lauksaimniec\u012bba",
            "mt": "Agrikoltura",
            "nl": "Landbouw",
            "no": "Landbruk",
            "pl": "Rolnictwo",
            "pt": "Agricultura",
            "ro": "Agricultur\u0103",
            "sk": "Po\u013enohospod\u00e1rstvo",
            "sl": "Kmetijstvo",
            "sv": "Jordbruk"
        },
        "parent": "Agriculture and forestry"
    },
    "Farming": {
        "terms": {
            "en": "Farming"
        },
        "parent": "Agriculture and forestry"
    },
    "Forestry": {
        "terms": {
            "bg": "\u0413\u043e\u0440\u0441\u043a\u043e \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u043e",
            "cs": "Lesnictv\u00ed",
            "da": "Skovbrug",
            "de": "Forstwirtschaft",
            "el": "\u0394\u03b1\u03c3\u03bf\u03ba\u03bf\u03bc\u03af\u03b1",
            "en": "Forestry",
            "es": "Silvicultura",
            "et": "Metsandus",
            "fi": "Mets\u00e4talous",
            "fr": "Sylviculture",
            "hr": "\u0160umarstvo",
            "hu": "Erd\u00e9szet",
            "is": "Sk\u00f3garh\u00f6gg",
            "it": "Silvicoltura",
            "lt": "Mi\u0161kininkyst\u0117",
            "lv": "Me\u017esaimniec\u012bba",
            "mt": "Forestrija",
            "nl": "Bosbouw",
            "no": "Skogbruk",
            "pl": "Le\u015bnictwo",
            "pt": "Silvicultura",
            "ro": "Silvicultur\u0103",
            "sk": "Lesn\u00edctvo",
            "sl": "Gozdarstvo",
            "sv": "Skogsbruk"
        },
        "parent": "Agriculture and forestry"
    },
    "Dangerous substances": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u0432\u0435\u0449\u0435\u0441\u0442\u0432\u0430",
            "cs": "Nebezpe\u010dn\u00e9 l\u00e1tky",
            "da": "Farlige stoffer",
            "de": "Gef\u00e4hrliche Stoffe",
            "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2",
            "en": "Dangerous substances",
            "es": "Sustancias peligrosas",
            "et": "Ohtlikud ained",
            "fi": "Vaaralliset aineet",
            "fr": "Substances dangereuses",
            "hr": "Opasne tvari",
            "hu": "Vesz\u00e9lyes anyagok",
            "is": "H\u00e6ttuleg efni",
            "it": "Sostanze pericolose",
            "lt": "Pavojingos med\u017eiagos",
            "lv": "B\u012bstamas vielas",
            "mt": "Sustanzi perikolu\u017ci",
            "nl": "Gevaarlijke stoffen",
            "no": "Farlige stoffer",
            "pl": "Substancje niebezpieczne",
            "pt": "Subst\u00e2ncias perigosas",
            "ro": "Substan\u021be periculoase",
            "sk": "Nebezpe\u010dn\u00e9 l\u00e1tky",
            "sl": "Nevarne snovi",
            "sv": "Farliga \u00e4mnen"
        },
        "parent": ""
    },
    "Chemicals": {
        "terms": {
            "bg": "\u0425\u0438\u043c\u0438\u043a\u0430\u043b\u0438",
            "cs": "Chemick\u00e9 l\u00e1tky",
            "da": "Kemikalier",
            "de": "Chemikalien",
            "el": "\u03a7\u03b7\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2",
            "en": "Chemicals",
            "es": "Productos qu\u00edmicos",
            "et": "Kemikaalid",
            "fi": "Kemikaalit",
            "fr": "Produits chimiques",
            "hr": "Kemikalije",
            "hu": "Vegyi anyagok",
            "is": "\u00cd\u00f0efni",
            "it": "Prodotti chimici",
            "lt": "Chemin\u0117s med\u017eiagos",
            "lv": "\u0136\u012bmisk\u0101s vielas",
            "mt": "Sustanzi kimi\u010b",
            "nl": "Chemische stoffen",
            "no": "Kjemikalier",
            "pl": "Chemikalia",
            "pt": "Subst\u00e2ncias qu\u00edmicas",
            "ro": "Substan\u021be chimice",
            "sk": "Chemick\u00e9 l\u00e1tky",
            "sl": "Kemikalije",
            "sv": "Kemikalier"
        },
        "parent": "Dangerous substances"
    },
    "Dust": {
        "terms": {
            "en": "Dust"
        },
        "parent": "Dangerous substances"
    },
    "Nanomaterials": {
        "terms": {
            "bg": "\u041d\u0430\u043d\u043e\u043c\u0430\u0442\u0435\u0440\u0438\u0430\u043b\u0438",
            "cs": "Nanomateri\u00e1ly",
            "da": "Nanomaterialer",
            "de": "Nanomaterialien",
            "el": "\u039d\u03b1\u03bd\u03bf\u03cb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac",
            "en": "Nanomaterials",
            "es": "Nanomateriales",
            "et": "Nanomaterjalid",
            "fi": "Nanomateriaalit",
            "fr": "Nanomat\u00e9riaux",
            "hr": "Nanomaterijali",
            "hu": "Nanoanyagok",
            "is": "Nan\u00f3efni",
            "it": "Nanomateriali",
            "lt": "Nanomed\u017eiagos",
            "lv": "Nanomateri\u0101li",
            "mt": "Nanomaterjali",
            "nl": "Nanomaterialen",
            "no": "Nanomaterialer",
            "pl": "Nanomateria\u0142y",
            "pt": "Nanomateriais",
            "ro": "Nanomateriale",
            "sk": "Nanomateri\u00e1ly",
            "sl": "Nanomateriali",
            "sv": "Nanomaterial"
        },
        "parent": "Dangerous substances"
    },
    "Passive smoking": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0430\u0441\u0438\u0432\u043d\u043e \u043f\u0443\u0448\u0435\u043d\u0435",
            "cs": "Pasivn\u00ed kou\u0159en\u00ed",
            "da": "Passiv rygning",
            "de": "Passivrauchen",
            "el": "\u03a0\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03ac\u03c0\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1",
            "en": "Passive smoking",
            "es": "Fumadores pasivos",
            "et": "Passiivne suitsetamine",
            "fi": "Passiivinen tupakointi",
            "fr": "Tabagisme passif",
            "hr": "Pasivno pu\u0161enje",
            "hu": "Passz\u00edv doh\u00e1nyz\u00e1s",
            "is": "\u00d3beinar reykingar",
            "it": "Fumo passivo",
            "lt": "Pasyvus r\u016bkymas",
            "lv": "Pas\u012bv\u0101 sm\u0113\u0137\u0113\u0161ana",
            "mt": "Tipjip passiv",
            "nl": "Passief roken",
            "no": "Passiv r\u00f8yking",
            "pl": "Bierne palenie",
            "pt": "Tabagismo passivo",
            "ro": "Fumat pasiv",
            "sk": "Pas\u00edvne faj\u010denie",
            "sl": "Pasivno kajenje",
            "sv": "Passiv r\u00f6kning"
        },
        "parent": "Dangerous substances"
    },
    "Education": {
        "terms": {
            "en": "Education"
        },
        "parent": ""
    },
    "Mainstreaming OSH into education": {
        "terms": {
            "bg": "\u0412\u044a\u0432\u0435\u0436\u0434\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u0417\u0420 \u0432 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438\u0442\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0433\u0440\u0430\u043c\u0438",
            "cs": "Zahrnut\u00ed problematiky BOZP do vzd\u011bl\u00e1v\u00e1n\u00ed",
            "da": "Integrering af arbejdsmilj\u00f8 p\u00e5 uddannelsesomr\u00e5det",
            "de": "Integration von Sicherheit und Gesundheitsschutz in den Unterricht",
            "el": "\u0388\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u0391\u03a5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7",
            "en": "Mainstreaming OSH into education",
            "es": "Integraci\u00f3n de la SST en la educaci\u00f3n",
            "et": "T\u00f6\u00f6ohutuse ja t\u00f6\u00f6tervishoiu s\u00fcvalaiendamine haridusse",
            "fi": "Ty\u00f6terveyden ja ty\u00f6turvallisuuden valtavirtaistaminen opetuksessa",
            "fr": "Int\u00e9gration de la SST dans l&rsquo;\u00e9ducation",
            "hr": "Uvo\u0111enje sadr\u017eaja o sigurnosti i zdravlja na radu u obrazovanje",
            "hu": "A munkav\u00e9delem be\u00e9p\u00edt\u00e9se az oktat\u00e1sba",
            "is": "Sam\u00fe\u00e6tting vinnuverndar og sk\u00f3lastarfs",
            "it": "Integrare la SSL nell&apos;istruzione",
            "lt": "DSS integravimas \u012f \u0161\u009avietim\u0105",
            "lv": "DDVA populariz\u0113\u0161ana izgl\u012bt\u012bb\u0101",
            "mt": "L-integrazzjoni tal-OSH fl-edukazzjoni",
            "nl": "Integratie van veiligheid en gezondheid op het werk in het onderwijs",
            "no": "HMS inn i undervisningen",
            "pl": "W\u0142\u0105czanie tematyki BHP do g\u0142\u00f3wnego nurtu edukacji",
            "pt": "Integra\u00e7\u00e3o da SST na educa\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Integrarea SSM \u00een educa\u021bie",
            "sk": "Za\u010dle\u0148ovanie BOZP do vzdel\u00e1vania",
            "sl": "Vklju\u010devanje varnosti in zdravja pri delu v izobra\u017eevanje",
            "sv": "Integrering av arbetsmilj\u00f6fr\u00e5gor i utbildningen"
        },
        "parent": "Education"
    },
    "Emergencies and First Aid": {
        "terms": {
            "en": "Emergencies and First Aid"
        },
        "parent": ""
    },
    "Emergency": {
        "terms": {
            "bg": "\u0418\u0437\u0432\u044a\u043d\u0440\u0435\u0434\u043d\u0430 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u044f",
            "cs": "Stav nouze",
            "da": "Krisesituation",
            "de": "Notsituation",
            "el": "\u039a\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b5\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7\u03c2",
            "en": "Emergency",
            "es": "Emergencia",
            "et": "H\u00e4daolukord",
            "fi": "H\u00e4t\u00e4tilanne",
            "fr": "Urgence",
            "hr": "Hitni slu\u010daj",
            "hu": "V\u00e9szhelyzet",
            "is": "Ney\u00f0",
            "it": "Emergenza",
            "lt": "Ekstremalioji situacija",
            "lv": "\u0100rk\u0101rtas situ\u0101cija",
            "mt": "Emer\u0121enza",
            "nl": "Noodgeval",
            "no": "N\u00f8dsituasjon",
            "pl": "Awaria",
            "pt": "Emerg\u00eancias",
            "ro": "Urgen\u021b\u0103",
            "sk": "N\u00fadzov\u00e1 situ\u00e1cia",
            "sl": "Nujni primer",
            "sv": "N\u00f6dsituation"
        },
        "parent": "Emergencies and First Aid"
    },
    "Emergency procedure": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0440\u043e\u0446\u0435\u0434\u0443\u0440\u0430 \u043f\u0440\u0438 \u0438\u0437\u0432\u044a\u043d\u0440\u0435\u0434\u043d\u0438 \u0441\u0438\u0442\u0443\u0430\u0446\u0438\u0438",
            "cs": "Nouzov\u00fd postup",
            "da": "Procedure for n\u00f8dsituationer",
            "de": "Notfallverfahren",
            "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7\u03c2",
            "en": "Emergency procedure",
            "es": "Procedimientos de emergencia",
            "et": "Evakuatsiooniplaan",
            "fi": "Menettelyt h\u00e4t\u00e4tilanteessa",
            "fr": "Proc\u00e9dure d&rsquo;urgence",
            "hr": "Postupci u hitnim slu\u010dajevima",
            "hu": "V\u00e9szhelyzeti elj\u00e1r\u00e1s",
            "is": "Ney\u00f0arferlar",
            "it": "Procedura di emergenza",
            "lt": "Avarin\u0117 proced\u016bra",
            "lv": "\u0100rk\u0101rtas proced\u016bra",
            "mt": "Pro\u010bedura tal-emer\u0121enza",
            "nl": "Noodprocedure",
            "no": "N\u00f8dprosedyre",
            "pl": "Procedura awaryjna",
            "pt": "Procedimentos de emerg\u00eancia",
            "ro": "Procedur\u0103 de urgen\u021b\u0103",
            "sk": "Postup v pr\u00edpade n\u00fadzovej situ\u00e1cie",
            "sl": "Postopek za ravnanje v nujnem primeru",
            "sv": "F\u00f6rfarande i n\u00f6dsituationer"
        },
        "parent": "Emergencies and First Aid"
    },
    "Emergency routes": {
        "terms": {
            "bg": "\u0410\u0432\u0430\u0440\u0438\u0439\u043d\u0438 \u043f\u044a\u0442\u0438\u0449\u0430",
            "cs": "Nouzov\u00e9 cesty",
            "da": "Flugtveje",
            "de": "Fluchtwege",
            "el": "\u039f\u03b4\u03bf\u03af \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03c5\u03b3\u03ae\u03c2",
            "en": "Emergency routes",
            "es": "V\u00edas de emergencia",
            "et": "Evakuatsiooniteed",
            "fi": "Pelastusreitit",
            "fr": "Voies de secours",
            "hr": "Pravci u hitnim slu\u010dajevima",
            "hu": "Menek\u00fcl\u00e9si \u00fatvonalak",
            "is": "Ney\u00f0arlei\u00f0ir",
            "it": "Percorsi di emergenza",
            "lt": "Avariniai keliai",
            "lv": "Av\u0101rijas mar\u0161ruti",
            "mt": "Rotot ta&rsquo; emer\u0121enza",
            "nl": "Noodroutes",
            "no": "N\u00f8dutganger",
            "pl": "Drogi ewakuacji",
            "pt": "Vias de emerg\u00eancias",
            "ro": "Rute de urgen\u021b\u0103",
            "sk": "\u00danikov\u00e1 trasa",
            "sl": "Poti za izhod v sili",
            "sv": "N\u00f6dv\u00e4gar"
        },
        "parent": "Emergencies and First Aid"
    },
    "First aid": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u044a\u0440\u0432\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449",
            "cs": "Prvn\u00ed pomoc",
            "da": "F\u00f8rstehj\u00e6lp",
            "de": "Erste Hilfe",
            "el": "\u03a0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2",
            "en": "First aid",
            "es": "Primeros auxilios",
            "et": "Esmaabi",
            "fi": "Ensiapu",
            "fr": "Premiers soins",
            "hr": "Prva pomo\u0107",
            "hu": "Els\u0151seg\u00e9ly",
            "is": "Skyndihj\u00e1lp",
            "it": "Primo soccorso",
            "lt": "Pirmoji pagalba",
            "lv": "Pirm\u0101 pal\u012bdz\u012bba",
            "mt": "L-ewwel g\u0127ajnuna",
            "nl": "Eerste hulp",
            "no": "F\u00f8rstehjelp",
            "pl": "Pierwsza pomoc",
            "pt": "Primeiros socorros",
            "ro": "Prim ajutor",
            "sk": "Prv\u00e1 pomoc",
            "sl": "Prva pomo\u010d",
            "sv": "F\u00f6rsta hj\u00e4lpen"
        },
        "parent": "Emergencies and First Aid"
    },
    "Environment": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u043a\u043e\u043b\u043d\u0430 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0430",
            "cs": "\u017divotn\u00ed prost\u0159ed\u00ed",
            "da": "Milj\u00f8",
            "de": "Umwelt",
            "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd",
            "en": "Environment",
            "es": "Medio ambiente",
            "et": "Keskkond",
            "fi": "Ymp\u00e4rist\u00f6",
            "fr": "Environnement",
            "hr": "Okoli\u0161",
            "hu": "K\u00f6rnyezet",
            "is": "Umhverfi",
            "it": "Ambiente",
            "lt": "Aplinka",
            "lv": "Vide",
            "mt": "Ambjent",
            "nl": "Milieu",
            "no": "Milj\u00f8",
            "pl": "\u015arodowisko",
            "pt": "Ambiente",
            "ro": "Mediu",
            "sk": "\u017divotn\u00e9 prostredie",
            "sl": "Okolje",
            "sv": "Milj\u00f6"
        },
        "parent": ""
    },
    "Cold weather": {
        "terms": {
            "bg": "\u0421\u0442\u0443\u0434\u0435\u043d\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u0435",
            "cs": "Chladn\u00e9 po\u010das\u00ed",
            "da": "Koldt vejr",
            "de": "Kaltes Wetter",
            "el": "\u03a8\u03cd\u03c7\u03bf\u03c2",
            "en": "Cold weather",
            "es": "Tiempo fr\u00edo",
            "et": "K\u00fclm ilm",
            "fi": "Kylm\u00e4 s\u00e4\u00e4",
            "fr": "Temps froid",
            "hr": "Hladno vrijeme",
            "hu": "Hideg id\u0151j\u00e1r\u00e1s",
            "is": "Kalt ve\u00f0ur",
            "it": "Stagione fredda",
            "lt": "\u0160altis",
            "lv": "Auksts laiks",
            "mt": "Temp kiesa\u0127",
            "nl": "Koud weer",
            "no": "Kaldt v\u00e6r",
            "pl": "Niskie temperatury",
            "pt": "Tempo frio",
            "ro": "Vreme rece",
            "sk": "Chladn\u00e9 po\u010dasie",
            "sl": "Hladno vreme",
            "sv": "Kallt v\u00e4der"
        },
        "parent": "Environment"
    },
    "Fire and explosion": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0436\u0430\u0440 \u0438 \u0435\u043a\u0441\u043f\u043b\u043e\u0437\u0438\u044f",
            "cs": "Po\u017e\u00e1r a\u00a0v\u00fdbuch",
            "da": "Brand og eksplosion",
            "de": "Brand und Explosion",
            "el": "\u03a0\u03c5\u03c1\u03ba\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03ba\u03c1\u03b7\u03be\u03b7",
            "en": "Fire and explosion",
            "es": "Incendios y explosiones",
            "et": "Tulekahjud ja plahvatused",
            "fi": "Tulipalot ja r\u00e4j\u00e4hdykset",
            "fr": "Incendie et explosion",
            "hr": "Po\u017eari i eksplozije",
            "hu": "T\u0171z \u00e9s robban\u00e1s",
            "is": "Eldur og sprengingar",
            "it": "Incendi ed esplosioni",
            "lt": "Gaisras ir sprogimas",
            "lv": "Ugunsgr\u0113ks un spr\u0101dziens",
            "mt": "Nirien u splu\u017cjonijiet",
            "nl": "Brand en explosie",
            "no": "Brann og eksplosjon",
            "pl": "Po\u017car i\u00a0wybuch",
            "pt": "Inc\u00eandio e explos\u00e3o",
            "ro": "Incendiu \u0219i explozie",
            "sk": "Po\u017eiar a v\u00fdbuch",
            "sl": "Po\u017ear in eksplozija",
            "sv": "Brand och explosion"
        },
        "parent": ""
    },
    "Explosives": {
        "terms": {
            "bg": "\u0415\u043a\u0441\u043f\u043b\u043e\u0437\u0438\u0432\u0438",
            "cs": "V\u00fdbu\u0161niny",
            "da": "Spr\u00e6ngstoffer",
            "de": "Sprengstoffe",
            "el": "\u0395\u03ba\u03c1\u03b7\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b5\u03c2",
            "en": "Explosives",
            "es": "Explosivos",
            "et": "L\u00f5hkeained",
            "fi": "R\u00e4j\u00e4hteet",
            "fr": "Explosifs",
            "hr": "Eksplozivi",
            "hu": "Robban\u00f3anyagok",
            "is": "Sprengiefni",
            "it": "Esplosivi",
            "lt": "Sprogmenys",
            "lv": "Spr\u0101gstvielas",
            "mt": "Splussivi",
            "nl": "Explosieven",
            "no": "Eksplosiver",
            "pl": "Materia\u0142y wybuchowe",
            "pt": "Explosivos",
            "ro": "Explozivi",
            "sk": "V\u00fdbu\u0161niny",
            "sl": "Razstreliva",
            "sv": "Explosiva \u00e4mnen"
        },
        "parent": "Fire and explosion"
    },
    "Fire": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0436\u0430\u0440",
            "cs": "Po\u017e\u00e1r",
            "da": "Brand",
            "de": "Feuer",
            "el": "\u03a0\u03c5\u03c1\u03ba\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac",
            "en": "Fire",
            "es": "Fuego",
            "et": "Tulekahjud",
            "fi": "Tulipalo",
            "fr": "Incendie",
            "hr": "Po\u017ear",
            "hu": "T\u0171z",
            "is": "Eldur",
            "it": "Incendi",
            "lt": "Gaisras",
            "lv": "Ugunsgr\u0113ks",
            "mt": "Nirien",
            "nl": "Brand",
            "no": "Brann",
            "pl": "Po\u017car",
            "pt": "Fogo",
            "ro": "Incendiu",
            "sk": "Po\u017eiar",
            "sl": "Po\u017ear",
            "sv": "Brand"
        },
        "parent": "Fire and explosion"
    },
    "Good OSH is good business": {
        "terms": {
            "bg": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e\u0442\u043e \u0443\u043f\u0440\u0430\u0432\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0411\u0417\u0420 \u0435 \u0434\u043e\u0431\u0440\u043e \u0437\u0430 \u0431\u0438\u0437\u043d\u0435\u0441\u0430",
            "cs": "Dobr\u00e1 \u00farove\u0148 BOZP je p\u0159\u00ednosn\u00e1 pro firmu",
            "da": "Godt arbejdsmilj\u00f8 er en god forretning",
            "de": "Gute Sicherheits- und Gesundheitsschutzma\u00dfnahmen bei der Arbeit bedeuten gesch\u00e4ftlichen Erfolg",
            "el": "\u0397 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u0391\u03a5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7",
            "en": "Good OSH is good business",
            "es": "Una buena SST es un buen negocio",
            "et": "T\u00f6\u00f6ohutus ja t\u00f6\u00f6tervishoid on hea \u00e4ritegevusele",
            "fi": "Hyv\u00e4 ty\u00f6terveys ja ty\u00f6turvallisuus on hyv\u00e4\u00e4 liiketoimintaa",
            "fr": "Prendre soin de ses employ\u00e9s, c&rsquo;est bon pour les affaires",
            "hr": "Dobro zdravlje i sigurnost na radu zna\u010de dobro poslovanje",
            "hu": "A megfelel\u0151 munkav\u00e9delem j\u00f3 \u00fczlet",
            "is": "G\u00f3\u00f0 vinnuvernd eru g\u00f3\u00f0 vi\u00f0skipti",
            "it": "Una buona SSL \u00e8 un buon affare",
            "lt": "Gera DSS \u2013 geras verslas",
            "lv": "Laba DDVA ir laba uz\u0146\u0113m\u0113jdarb\u012bba",
            "mt": "OSH tajba hija tajba g\u0127an-negozju",
            "nl": "Veiligheid en gezondheid op het werk is goed voor uw bedrijf",
            "no": "God HMS-praksis er bra for bedriften",
            "pl": "Dobre BHP si\u0119 op\u0142aca",
            "pt": "Bons n\u00edveis de SST s\u00e3o um bom neg\u00f3cio",
            "ro": "S\u0103n\u0103tatea \u0219i securitatea \u00een munc\u0103 sunt o afacere bun\u0103",
            "sk": "Dobr\u00e1 BOZP znamen\u00e1 dobr\u00fd podnik",
            "sl": "Dobra varnost in zdravje pri delu sta dobra za posel",
            "sv": "En bra arbetsmilj\u00f6 \u00e4r bra f\u00f6r verksamheten"
        },
        "parent": ""
    },
    "Cost of accidents": {
        "terms": {
            "bg": "\u0420\u0430\u0437\u0445\u043e\u0434\u0438 \u0437\u0430 \u0442\u0440\u0443\u0434\u043e\u0432\u0438 \u0437\u043b\u043e\u043f\u043e\u043b\u0443\u043a\u0438",
            "cs": "N\u00e1klady spojen\u00e9 s\u00a0\u00farazy",
            "da": "Omkostning ved ulykker",
            "de": "Unfallkosten",
            "el": "\u039a\u03cc\u03c3\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c4\u03c5\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd",
            "en": "Cost of accidents",
            "es": "Coste de los accidentes",
            "et": "\u00d5nnetustega seotud kulud",
            "fi": "Tapaturmien kustannukset",
            "fr": "Co\u00fbt des accidents",
            "hr": "Tro\u0161ak nezgoda",
            "hu": "Baleseti k\u00f6lts\u00e9gek",
            "is": "Kostna\u00f0ur vi\u00f0 slys",
            "it": "Costi degli incidenti",
            "lt": "Nelaiming\u0173 atsitikim\u0173 kaina",
            "lv": "Nelaimes gad\u012bjumu izmaksas",
            "mt": "Spi\u017ca tal-in\u010bidenti",
            "nl": "Kosten van ongevallen",
            "no": "Kostnader ved ulykker",
            "pl": "Koszt wypadk\u00f3w",
            "pt": "Custo dos acidentes",
            "ro": "Costul accidentelor",
            "sk": "N\u00e1klady s\u00favisiace s \u00farazmi",
            "sl": "Stro\u0161ki nezgod",
            "sv": "Kostnad f\u00f6r olyckor"
        },
        "parent": "Good OSH is good business"
    },
    "Handling loads": {
        "terms": {
            "bg": "\u041c\u0430\u043d\u0438\u043f\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438",
            "cs": "Manipulace s\u00a0b\u0159emeny",
            "da": "H\u00e5ndtering af belastninger",
            "de": "Handhabung von Lasten",
            "el": "\u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c6\u03bf\u03c1\u03c4\u03af\u03c9\u03bd",
            "en": "Handling loads",
            "es": "Manipulaci\u00f3n manual de cargas",
            "et": "Lasti k\u00e4sitsemine",
            "fi": "Taakkojen k\u00e4sittely",
            "fr": "Manipuler des charges",
            "hr": "Rukovanje teretom",
            "hu": "Tehermozgat\u00e1s",
            "is": "Mei\u00f0h\u00f6ndlun \u00e1 hle\u00f0slu",
            "it": "Movimentazione manuale dei carichi",
            "lt": "Krovini\u0173 tvarkymas",
            "lv": "Kravu apstr\u0101de",
            "mt": "Tqandil tat-tag\u0127bijiet",
            "nl": "Hanteren van lasten",
            "no": "H\u00e5ndtering av last",
            "pl": "Obchodzenie si\u0119 z ci\u0119\u017carami",
            "pt": "Movimenta\u00e7\u00e3o de cargas",
            "ro": "Manipularea \u00eenc\u0103rc\u0103turilor",
            "sk": "Manipul\u00e1cia s bremenami",
            "sl": "Prena\u0161anje bremen",
            "sv": "Hantering av last"
        },
        "parent": ""
    },
    "Carrying loads": {
        "terms": {
            "bg": "\u041d\u043e\u0441\u0435\u043d\u0435 \u043d\u0430 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438",
            "cs": "No\u0161en\u00ed b\u0159emen",
            "da": "Tunge l\u00f8ft",
            "de": "Lasten tragen",
            "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c6\u03bf\u03c1\u03c4\u03af\u03c9\u03bd",
            "en": "Carrying loads",
            "es": "Traslado de cargas pesadas",
            "et": "Raskuste kandmine",
            "fi": "Kuormien kantaminen",
            "fr": "Port de charges",
            "hr": "No\u0161enje tereta",
            "hu": "Tehersz\u00e1ll\u00edt\u00e1s",
            "is": "Bur\u00f0ur \u00e1 hle\u00f0slu",
            "it": "Trasporto carichi",
            "lt": "Krovini\u0173 gabenimas",
            "lv": "Kravu p\u0101rvieto\u0161ana",
            "mt": "\u0120arr ta&rsquo; tag\u0127bijiet",
            "nl": "Lasten dragen",
            "no": "Tunge b\u00f8rer",
            "pl": "Przenoszenie ci\u0119\u017car\u00f3w",
            "pt": "Transportar cargas",
            "ro": "C\u0103ratul \u00eenc\u0103rc\u0103turilor",
            "sk": "Nosenie bremien",
            "sl": "Prena\u0161anje bremen",
            "sv": "B\u00e4ra last"
        },
        "parent": "Handling loads"
    },
    "Heavy loads": {
        "terms": {
            "bg": "\u0422\u0435\u0436\u043a\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438",
            "cs": "T\u011b\u017ek\u00e1 b\u0159emena",
            "da": "Tunge belastninger",
            "de": "Schwere Lasten",
            "el": "\u0392\u03b1\u03c1\u03ad\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03c4\u03af\u03b1",
            "en": "Heavy loads",
            "es": "Cargas pesadas",
            "et": "Raske last",
            "fi": "Suuret taakat",
            "fr": "Charges lourdes",
            "hr": "Te\u0161ki tereti",
            "hu": "Neh\u00e9z terhek",
            "is": "\u00deung byr\u00f0i",
            "it": "Carichi pesanti",
            "lt": "Sunk\u016bs kroviniai",
            "lv": "Smagas kravas",
            "mt": "Tag\u0127bijiet tqal",
            "nl": "Zware lasten",
            "no": "Tung last",
            "pl": "Ci\u0119\u017ckie \u0142adunki",
            "pt": "Cargas pesadas",
            "ro": "\u00cenc\u0103rc\u0103turi grele",
            "sk": "\u0164a\u017ek\u00e9 bremen\u00e1",
            "sl": "Te\u017eka bremena",
            "sv": "Tunga laster"
        },
        "parent": "Handling loads"
    },
    "Manual handling": {
        "terms": {
            "bg": "\u0420\u044a\u0447\u043d\u0430 \u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043a\u0430",
            "cs": "Ru\u010dn\u00ed manipulace",
            "da": "Manuel h\u00e5ndtering",
            "de": "Manuelle Handhabung",
            "el": "\u03a7\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7",
            "en": "Manual handling",
            "es": "Manipulaci\u00f3n manual",
            "et": "Manuaalne k\u00e4sitsemine",
            "fi": "Manuaalinen k\u00e4sittely",
            "fr": "Manutention manuelle",
            "hr": "Ru\u010dno rukovanje",
            "hu": "K\u00e9zi mozgat\u00e1s",
            "is": "L\u00edkamleg me\u00f0h\u00f6ndlun",
            "it": "Manipolazione manuale",
            "lt": "Rankinis valdymas",
            "lv": "Apstr\u0101de ar rok\u0101m",
            "mt": "Tqandil manwali",
            "nl": "Manueel hanteren",
            "no": "Manuell h\u00e5ndtering",
            "pl": "R\u0119czne przenoszenie ci\u0119\u017car\u00f3w",
            "pt": "Movimenta\u00e7\u00e3o manual",
            "ro": "Manipulare manual\u0103",
            "sk": "Ru\u010dn\u00e9 zaobch\u00e1dzanie",
            "sl": "Ro\u010dno prena\u0161anje bremen",
            "sv": "Manuell hantering"
        },
        "parent": "Handling loads"
    },
    "Overhead loads": {
        "terms": {
            "bg": "\u0412\u0438\u0441\u043e\u043a\u043e \u043e\u043a\u0430\u0447\u0435\u043d\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438",
            "cs": "Zav\u011b\u0161en\u00e1 b\u0159emena",
            "da": "Ekstra belastninger",
            "de": "Schwebende Lasten",
            "el": "\u03a5\u03c0\u03b5\u03c1\u03c5\u03c8\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c6\u03bf\u03c1\u03c4\u03af\u03b1",
            "en": "Overhead loads",
            "es": "Cargas suspendidas",
            "et": "Ripplast",
            "fi": "P\u00e4\u00e4n yl\u00e4puolella kannettavat kuormat",
            "fr": "Charges suspendues",
            "hr": "Opasnost od vise\u0107ih tereta",
            "hu": "Fej feletti terhek",
            "is": "Byr\u00f0i yfir h\u00f6f\u00f0i",
            "it": "Carichi sospesi",
            "lt": "Auk\u0161tai keliami kroviniai",
            "lv": "Gaisa kravas",
            "mt": "Tag\u0127bijiet fil-g\u0127oli",
            "nl": "Lasten boven hoofdhoogte",
            "no": "Hengende last",
            "pl": "\u0141adunki na wysoko\u015bci",
            "pt": "Cargas suspensas",
            "ro": "\u00cenc\u0103rc\u0103turi suspendate",
            "sk": "Bremen\u00e1 nad hlavou",
            "sl": "Vise\u010de breme",
            "sv": "H\u00f6ga lyft"
        },
        "parent": "Handling loads"
    },
    "Safe loads": {
        "terms": {
            "bg": "\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438",
            "cs": "Bezpe\u010dn\u00e1 b\u0159emena",
            "da": "Sikkerhedslaster",
            "de": "Sichere Ladungen",
            "el": "\u0391\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03ae \u03c6\u03bf\u03c1\u03c4\u03af\u03b1",
            "en": "Safe loads",
            "es": "Cargas seguras",
            "et": "Ohutu last",
            "fi": "Turvalliset kuormat",
            "fr": "Charges admissibles",
            "hr": "Sigurni tereti",
            "hu": "Biztons\u00e1gos teher",
            "is": "\u00d6rugg byr\u00f0i",
            "it": "Carichi in sicurezza",
            "lt": "Saug\u016bs kroviniai",
            "lv": "Dro\u0161as kravas",
            "mt": "Tag\u0127bijiet sikuri",
            "nl": "Veilige ladingen",
            "no": "Sikker last",
            "pl": "Bezpieczny \u0142adunek",
            "pt": "Transfer\u00eancias seguras",
            "ro": "\u00cenc\u0103rc\u0103turi sigure",
            "sk": "Bezpe\u010dn\u00e9 bremen\u00e1",
            "sl": "Varna bremena",
            "sv": "S\u00e4ker belastning"
        },
        "parent": "Handling loads"
    },
    "HORECA": {
        "terms": {
            "en": "HORECA"
        },
        "parent": ""
    },
    "Catering": {
        "terms": {
            "bg": "\u041a\u0435\u0442\u044a\u0440\u0438\u043d\u0433",
            "cs": "Stravov\u00e1n\u00ed",
            "da": "Catering",
            "de": "Gastronomie",
            "el": "\u03a4\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03b4\u03bf\u03c3\u03af\u03b1",
            "en": "Catering",
            "es": "Servicio de restauraci\u00f3n",
            "et": "Toitlustamine",
            "fi": "Ateriapalvelut",
            "fr": "Restauration",
            "hr": "Ugostiteljstvo",
            "hu": "Vend\u00e9gl\u00e1t\u00e1s",
            "is": "Veitinga\u00fej\u00f3nusta",
            "it": "Servizio di ristorazione",
            "lt": "Apr\u016bpinimas maistu ir g\u0117rimais",
            "lv": "\u0112din\u0101\u0161ana",
            "mt": "Forniment tal-ikel",
            "nl": "Catering",
            "no": "Bevertning",
            "pl": "Wy\u017cywienie",
            "pt": "Fornecimento de refei\u00e7\u00f5es (<i>Catering<\/i>)",
            "ro": "Alimenta\u021bie public\u0103",
            "sk": "Catering",
            "sl": "Priprava in dostava hrane",
            "sv": "Catering"
        },
        "parent": "HORECA"
    },
    "ICT\/digitalisation": {
        "terms": {
            "en": "ICT\/digitalisation"
        },
        "parent": ""
    },
    "Computer work": {
        "terms": {
            "bg": "\u0420\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430 \u0441 \u043a\u043e\u043c\u043f\u044e\u0442\u0440\u0438",
            "cs": "Pr\u00e1ce s\u00a0po\u010d\u00edta\u010dem",
            "da": "Computerarbejde",
            "de": "Computerarbeit",
            "el": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae",
            "en": "Computer work",
            "es": "Trabajo inform\u00e1tico",
            "et": "T\u00f6\u00f6 arvutiga",
            "fi": "Tietokonety\u00f6",
            "fr": "Travail sur ordinateur",
            "hr": "Rad na ra\u010dunalu",
            "hu": "Sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pes munka",
            "is": "T\u00f6lvuvinna",
            "it": "Lavori informatici",
            "lt": "Darbas kompiuteriu",
            "lv": "Datora darbs",
            "mt": "Xog\u0127ol bil-kompjuter",
            "nl": "Computerwerk",
            "no": "Dataarbeid",
            "pl": "Praca przy komputerze",
            "pt": "Trabalho em computador",
            "ro": "Lucrul la calculator",
            "sk": "Pr\u00e1ca s po\u010d\u00edta\u010dom",
            "sl": "Delo za ra\u010dunalnikom",
            "sv": "Datorarbete"
        },
        "parent": "ICT\/digitalisation"
    },
    "Mobile phones": {
        "terms": {
            "bg": "\u041c\u043e\u0431\u0438\u043b\u043d\u0438 \u0442\u0435\u043b\u0435\u0444\u043e\u043d\u0438",
            "cs": "Mobiln\u00ed telefony",
            "da": "Mobiltelefoner",
            "de": "Mobiltelefone",
            "el": "\u039a\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03bb\u03ad\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1",
            "en": "Mobile phones",
            "es": "Tel\u00e9fonos m\u00f3viles",
            "et": "Mobiiltelefonid",
            "fi": "Matkapuhelimet",
            "fr": "T\u00e9l\u00e9phones portables",
            "hr": "Mobilni telefoni",
            "hu": "Mobiltelefonok",
            "is": "Fars\u00edmar",
            "it": "Cellulari",
            "lt": "Mobilieji telefonai",
            "lv": "Mobilie t\u0101lru\u0146i",
            "mt": "Telefons \u010bellulari",
            "nl": "Mobiele telefoons",
            "no": "Mobiltelefoner",
            "pl": "Telefony kom\u00f3rkowe",
            "pt": "Telem\u00f3veis",
            "ro": "Telefoane mobile",
            "sk": "Mobiln\u00e9 telef\u00f3ny",
            "sl": "Mobilni telefoni",
            "sv": "Mobiltelefoner"
        },
        "parent": "ICT\/digitalisation"
    },
    "Leadership and worker participation": {
        "terms": {
            "bg": "\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435 \u043d\u0430 \u0440\u044a\u043a\u043e\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e\u0442\u043e \u0438 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438\u0442\u0435",
            "cs": "Veden\u00ed a\u00a0\u00fa\u010dast zam\u011bstnanc\u016f",
            "da": "Lederskab og medarbejderinddragelse",
            "de": "Mitarbeiterf\u00fchrung und Arbeitnehmerbeteiligung",
            "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd",
            "en": "Leadership and worker participation",
            "es": "Liderazgo y participaci\u00f3n de los trabajadores",
            "et": "Juhtkonna juhiroll ja t\u00f6\u00f6tajate osalus",
            "fi": "Johtajuus ja ty\u00f6ntekij\u00f6iden osallistuminen",
            "fr": "Prise en main et participation des travailleurs",
            "hr": "Rukovodstvo i sudjelovanje radnika",
            "hu": "Vezet\u0151i \u00e9s dolgoz\u00f3i r\u00e9szv\u00e9tel",
            "is": "Forysta og starfsmanna\u00fe\u00e1tttaka",
            "it": "La leadership e la partecipazione dei lavoratori",
            "lt": "Lyderyst\u0117 ir darbuotoj\u0173 dalyvavimas",
            "lv": "L\u012bder\u012bba un darbinieka l\u012bdzdal\u012bba",
            "mt": "Parte\u010bipazzjoni tat-tmexxija u tal-\u0127addiema",
            "nl": "Leiderschap en werknemersparticipatie",
            "no": "Lederskap og arbeidstakermedvirkning",
            "pl": "Przyw\u00f3dztwo i udzia\u0142 pracownik\u00f3w",
            "pt": "Lideran\u00e7a e participa\u00e7\u00e3o dos trabalhadores",
            "ro": "Conducerea \u0219i participarea lucr\u0103torilor",
            "sk": "Vedenie a \u00fa\u010das\u0165 zamestnancov",
            "sl": "Vodstvo in sodelovanje delavcev",
            "sv": "Deltagande av arbetsledning och arbetstagare"
        },
        "parent": ""
    },
    "Behaviour": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0432\u0435\u0434\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "cs": "Chov\u00e1n\u00ed",
            "da": "Adf\u00e6rd",
            "de": "Verhalten",
            "el": "\u03a3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac",
            "en": "Behaviour",
            "es": "Comportamiento",
            "et": "K\u00e4itumine",
            "fi": "K\u00e4ytt\u00e4ytyminen",
            "fr": "Comportement",
            "hr": "Pona\u0161anje",
            "hu": "Magatart\u00e1s",
            "is": "Heg\u00f0un",
            "it": "Comportamento",
            "lt": "Elgesys",
            "lv": "Uzved\u012bba",
            "mt": "Im\u0121iba",
            "nl": "Gedrag",
            "no": "Atferd",
            "pl": "Zachowanie",
            "pt": "Comportamento",
            "ro": "Comportament",
            "sk": "Spr\u00e1vanie",
            "sl": "Vedenje",
            "sv": "Beteende"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Communication": {
        "terms": {
            "bg": "\u0421\u044a\u043e\u0431\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f",
            "cs": "Komunikace",
            "da": "Kommunikation",
            "de": "Kommunikation",
            "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1",
            "en": "Communication",
            "es": "Comunicaci\u00f3n",
            "et": "Teabevahetus",
            "fi": "Viestint\u00e4",
            "fr": "Communication",
            "hr": "Komunikacija",
            "hu": "Kommunik\u00e1ci\u00f3",
            "is": "Samskipti",
            "it": "Comunicazione",
            "lt": "Komunikacija",
            "lv": "Sazi\u0146a",
            "mt": "Komunikazzjoni",
            "nl": "Communicatie",
            "no": "Kommunikasjon",
            "pl": "Komunikacja",
            "pt": "Comunica\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Comunicare",
            "sk": "Komunik\u00e1cia",
            "sl": "Komunikacija",
            "sv": "Information"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Improvisation": {
        "terms": {
            "bg": "\u0418\u043c\u043f\u0440\u043e\u0432\u0438\u0437\u0430\u0446\u0438\u044f",
            "cs": "Improvizace",
            "da": "Improvisation",
            "de": "Improvisation",
            "el": "\u0391\u03c5\u03c4\u03bf\u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2",
            "en": "Improvisation",
            "es": "Improvisaci\u00f3n",
            "et": "Improviseerimine",
            "fi": "Improvisointi",
            "fr": "Improvisation",
            "hr": "Improvizacija",
            "hu": "Improviz\u00e1ci\u00f3",
            "is": "Spuni",
            "it": "Improvvisazione",
            "lt": "Improvizacija",
            "lv": "Improviz\u0101cija",
            "mt": "Improvizzazzjoni",
            "nl": "Improvisatie",
            "no": "Improvisering",
            "pl": "Improwizacja",
            "pt": "Improvisa\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Improviza\u021bie",
            "sk": "Improviz\u00e1cia",
            "sl": "Improvizacija",
            "sv": "Improvisation"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Induction": {
        "terms": {
            "bg": "\u0418\u043d\u0434\u0443\u043a\u0446\u0438\u044f",
            "cs": "Za\u0161kolen\u00ed",
            "da": "Jobintroduktion",
            "de": "Induktion",
            "el": "\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7",
            "en": "Induction",
            "es": "Iniciaci\u00f3n en el puesto",
            "et": "Sissejuhatus uutele t\u00f6\u00f6tajatele",
            "fi": "Virkaan asettaminen",
            "fr": "Int\u00e9gration",
            "hr": "Uvo\u0111enje u posao",
            "hu": "Indukci\u00f3",
            "is": "A\u00f0lei\u00f0sla",
            "it": "Induzione",
            "lt": "Indukcija",
            "lv": "Ievad\u012b\u0161ana darb\u0101",
            "mt": "Induzzjoni",
            "nl": "Inductie",
            "no": "Induksjon",
            "pl": "Wprowadzenie nowego pracownika",
            "pt": "Indu\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Induc\u021bie",
            "sk": "In\u0161trukt\u00e1\u017e",
            "sl": "Indukcija",
            "sv": "Induktion"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Job rotation": {
        "terms": {
            "bg": "\u0421\u043c\u044f\u043d\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u0438 \u043d\u0430 \u0440\u043e\u0442\u0430\u0446\u0438\u043e\u043d\u0435\u043d \u043f\u0440\u0438\u043d\u0446\u0438\u043f",
            "cs": "St\u0159\u00edd\u00e1n\u00ed pracovn\u00edch pozic",
            "da": "Jobrotation",
            "de": "Arbeitsplatztausch",
            "el": "\u0395\u03bd\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2",
            "en": "Job rotation",
            "es": "Rotaci\u00f3n laboral",
            "et": "Vahetustega t\u00f6\u00f6",
            "fi": "Ty\u00f6kierto",
            "fr": "Rotation des emplois",
            "hr": "Rotacija posla",
            "hu": "Munkahelyi rot\u00e1ci\u00f3",
            "is": "Starfsv\u00edxlun",
            "it": "Rotazione delle mansioni",
            "lt": "Darbo viet\u0173 rotacija",
            "lv": "Darba rot\u0101cija",
            "mt": "Rotazzjoni tax-xog\u0127ol",
            "nl": "Functieroulatie",
            "no": "Jobbrotasjon",
            "pl": "Rotacja w pracy",
            "pt": "Rota\u00e7\u00e3o de emprego",
            "ro": "Rota\u021bia sarcinilor",
            "sk": "Striedanie pr\u00e1ce",
            "sl": "Kro\u017eenje na delovnih mestih",
            "sv": "Jobbrotation"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "No control": {
        "terms": {
            "bg": "\u041d\u0435\u0440\u0435\u0433\u0443\u043b\u0438\u0440\u0430\u043d\u043e",
            "cs": "\u017d\u00e1dn\u00e9 kontroln\u00ed opat\u0159en\u00ed",
            "da": "Ingen kontrol",
            "de": "Kontrollverlust",
            "el": "\u0395\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b5\u03bb\u03ad\u03b3\u03c7\u03bf\u03c5",
            "en": "No control",
            "es": "Ausencia de control",
            "et": "Kontroll puudub",
            "fi": "Valvomaton",
            "fr": "Aucun contr\u00f4le",
            "hr": "Nema kontrole",
            "hu": "Nincs ellen\u0151rz\u00e9s",
            "is": "Engin stj\u00f3rn",
            "it": "Nessun controllo",
            "lt": "Nekontroliuojama",
            "lv": "Kontroles nav",
            "mt": "Ebda kontroll",
            "nl": "Geen controle",
            "no": "Ingen kontroll",
            "pl": "Brak kontroli",
            "pt": "Sem controlo",
            "ro": "Lips\u0103 de control",
            "sk": "Bez kontroly",
            "sl": "Brez nadzora",
            "sv": "Ingen kontroll"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Office work": {
        "terms": {
            "bg": "\u041a\u0430\u043d\u0446\u0435\u043b\u0430\u0440\u0441\u043a\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0430",
            "cs": "Pr\u00e1ce v kancel\u00e1\u0159i",
            "da": "Kontorarbejde",
            "de": "B\u00fcroarbeit",
            "el": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf\u03c5",
            "en": "Office work",
            "es": "El trabajo de oficina",
            "et": "Kontorit\u00f6\u00f6",
            "fi": "Toimistoty\u00f6",
            "fr": "Travail de bureau",
            "hr": "Rad u uredu",
            "hu": "Irodai munka",
            "is": "Skrifstofuvinna",
            "it": "Lavori di ufficio",
            "lt": "Darbas biure",
            "lv": "Biroja darbs",
            "mt": "Xog\u0127ol fl-uffi\u010b\u010bju",
            "nl": "Kantoorwerkzaamheden",
            "no": "Kontorarbeid",
            "pl": "Praca biurowa",
            "pt": "Trabalho de escrit\u00f3rio",
            "ro": "Activitate de birou",
            "sk": "Pr\u00e1ca v kancel\u00e1rii",
            "sl": "Delo v pisarni",
            "sv": "Kontorsarbete"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Participation": {
        "terms": {
            "bg": "\u0423\u0447\u0430\u0441\u0442\u0438\u0435",
            "cs": "\u00da\u010dast",
            "da": "Medindflydelse",
            "de": "Beteiligung",
            "el": "\u03a3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae",
            "en": "Participation",
            "es": "Participaci\u00f3n",
            "et": "Osalemine",
            "fi": "Osallistuminen",
            "fr": "Participation",
            "hr": "Sudjelovanje",
            "hu": "R\u00e9szv\u00e9tel",
            "is": "\u00de\u00e1tttaka",
            "it": "Partecipazione",
            "lt": "Dalyvavimas",
            "lv": "L\u012bdzdal\u012bba",
            "mt": "Parte\u010bipazzjoni",
            "nl": "Participatie",
            "no": "Deltakelse",
            "pl": "Uczestnictwo",
            "pt": "Participa\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Participare",
            "sk": "\u00da\u010das\u0165",
            "sl": "Udele\u017eba",
            "sv": "Delaktighet"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Production": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e",
            "cs": "V\u00fdroba",
            "da": "Produktion",
            "de": "Produktion",
            "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae",
            "en": "Production",
            "es": "Producci\u00f3n",
            "et": "Tootmine",
            "fi": "Tuotanto",
            "fr": "Production",
            "hr": "Proizvodnja",
            "hu": "Gy\u00e1rt\u00e1s",
            "is": "Framlei\u00f0sla",
            "it": "Produzione",
            "lt": "Gamyba",
            "lv": "Ra\u017eo\u0161ana",
            "mt": "Produzzjoni",
            "nl": "Productie",
            "no": "Produksjon",
            "pl": "Produkcja",
            "pt": "Produ\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Produc\u021bie",
            "sk": "V\u00fdroba",
            "sl": "Proizvodnja",
            "sv": "Produktion"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Safety culture": {
        "terms": {
            "bg": "\u041a\u0443\u043b\u0442\u0443\u0440\u0430 \u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442",
            "cs": "Kultura bezpe\u010dnosti",
            "da": "Sikkerhedskultur",
            "de": "Sicherheitskultur",
            "el": "\u039d\u03bf\u03bf\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03af\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2",
            "en": "Safety culture",
            "es": "Cultura de seguridad",
            "et": "Ohutuskultuur",
            "fi": "Turvallisuuskulttuuri",
            "fr": "Culture de la s\u00fbret\u00e9",
            "hr": "Kultura sigurnosti",
            "hu": "Biztons\u00e1gi kult\u00fara",
            "is": "\u00d6ryggismenning",
            "it": "Cultura della sicurezza",
            "lt": "Saugumo kult\u016bra",
            "lv": "Dro\u0161\u012bbas kult\u016bra",
            "mt": "Kultura ta&rsquo; sigurt\u00e0",
            "nl": "Veiligheidscultuur",
            "no": "Sikkerhetskultur",
            "pl": "Kultura bezpiecze\u0144stwa",
            "pt": "Cultura de seguran\u00e7a",
            "ro": "Cultura siguran\u021bei",
            "sk": "Kult\u00fara bezpe\u010dnosti",
            "sl": "Kultura varnosti",
            "sv": "S\u00e4kerhetskultur"
        },
        "parent": "Leadership and worker participation"
    },
    "Maintenance": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0434\u0434\u0440\u044a\u0436\u043a\u0430",
            "cs": "\u00dadr\u017eba",
            "da": "Vedligeholdelse",
            "de": "Instandhaltung",
            "el": "\u03a3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ae\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7",
            "en": "Maintenance",
            "es": "Mantenimiento",
            "et": "Hooldus",
            "fi": "Kunnossapito",
            "fr": "Entretien",
            "hr": "Odr\u017eavanje",
            "hu": "Karbantart\u00e1s",
            "is": "Vi\u00f0hald",
            "it": "Manutenzione",
            "lt": "Prie\u017ei\u016bra",
            "lv": "Uztur\u0113\u0161ana",
            "mt": "Manutenzjoni",
            "nl": "Onderhoud",
            "no": "Vedlikehold",
            "pl": "Konserwacja",
            "pt": "Manuten\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Mentenan\u021b\u0103",
            "sk": "\u00dadr\u017eba",
            "sl": "Vzdr\u017eevanje",
            "sv": "Underh\u00e5ll"
        },
        "parent": ""
    },
    "Floor covering": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0434\u043e\u0432\u0438 \u043f\u043e\u043a\u0440\u0438\u0442\u0438\u044f",
            "cs": "Podlahov\u00e1 krytina",
            "da": "Gulvbel\u00e6gning",
            "de": "Bodenbelag",
            "el": "\u0395\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03b4\u03bf\u03c5",
            "en": "Floor covering",
            "es": "Revestimiento del suelo",
            "et": "P\u00f5randakatted",
            "fi": "Lattiapinnat",
            "fr": "Rev\u00eatement de sol",
            "hr": "Podne obloge",
            "hu": "Padl\u00f3bor\u00edt\u00e1s",
            "is": "G\u00f3lf\u00e1brei\u00f0a",
            "it": "Pavimentazioni",
            "lt": "Grind\u0173 danga",
            "lv": "Gr\u012bdas segums",
            "mt": "Kisi tal-art",
            "nl": "Vloerbedekking",
            "no": "Gulvbelegg",
            "pl": "Wyk\u0142adziny pod\u0142ogowe",
            "pt": "Revestimento de pavimento",
            "ro": "Pardosire",
            "sk": "Podlahov\u00e9 krytiny",
            "sl": "Talne obloge",
            "sv": "Golvbel\u00e4ggning"
        },
        "parent": "Maintenance"
    },
    "Good housekeeping": {
        "terms": {
            "bg": "\u0414\u043e\u0431\u0440\u043e \u0441\u0442\u043e\u043f\u0430\u043d\u0438\u0441\u0432\u0430\u043d\u0435",
            "cs": "Dobr\u00e1 \u00fadr\u017eba",
            "da": "God husholdning",
            "de": "Ordnung und Sauberkeit am Arbeitsplatz",
            "el": "\u0395\u03c5\u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b1",
            "en": "Good housekeeping",
            "es": "Orden y limpieza",
            "et": "Hea majapidamine",
            "fi": "Hyv\u00e4 taloudenpito",
            "fr": "Bonne maintenance des locaux",
            "hr": "Dobro odr\u017eavanje radnog mjesta",
            "hu": "A rendetlens\u00e9g felsz\u00e1mol\u00e1sa",
            "is": "G\u00f3\u00f0a tiltekt",
            "it": "Buona economia domestica",
            "lt": "Geras nam\u0173 \u016bkio tvarkymas",
            "lv": "Laba m\u0101jsaimniec\u012bba",
            "mt": "\u017bamma tajba tad-dar",
            "nl": "Goede huishouding",
            "no": "God orden",
            "pl": "Porz\u0105dek w miejscu pracy",
            "pt": "Boas pr\u00e1ticas de gest\u00e3o interna",
            "ro": "Bun\u0103 gospod\u0103rire",
            "sk": "Dobr\u00e9 vn\u00fatorn\u00e9 pravidl\u00e1 \u00fadr\u017eby",
            "sl": "Dobro gospodarjenje",
            "sv": "Hush\u00e5llning"
        },
        "parent": "Maintenance"
    },
    "Lock out": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u0430\u043a\u043b\u044e\u0447\u0432\u0430\u043d\u0435",
            "cs": "Odst\u00e1vka",
            "da": "Lockout",
            "de": "Aussperrung",
            "el": "\u0391\u03c0\u03bf\u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7",
            "en": "Lock out",
            "es": "Bloqueo",
            "et": "Lukustus",
            "fi": "Lukitus",
            "fr": "Verrouillage",
            "hr": "Sigurnosno zaklju\u010davanje",
            "hu": "Lez\u00e1rt ter\u00fclet!",
            "is": "L\u00e6sa \u00fati",
            "it": "Blocco",
            "lt": "U\u017erakinimas",
            "lv": "Aizsardz\u012bba",
            "mt": "G\u0127eluq",
            "nl": "Afzonderen",
            "no": "Avstenging",
            "pl": "Blokada",
            "pt": "<i>Lock out<\/i>",
            "ro": "Blocare de securitate",
            "sk": "V\u00fdluka",
            "sl": "Zaklepanje",
            "sv": "Lockout"
        },
        "parent": "Maintenance"
    },
    "Machinery": {
        "terms": {
            "bg": "\u041c\u0430\u0448\u0438\u043d\u0438",
            "cs": "Strojn\u00ed za\u0159\u00edzen\u00ed",
            "da": "Maskiner",
            "de": "Maschinen",
            "el": "\u039c\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
            "en": "Machinery",
            "es": "Maquinaria",
            "et": "Masinad",
            "fi": "Koneet",
            "fr": "Machinerie",
            "hr": "Strojevi",
            "hu": "G\u00e9pek",
            "is": "V\u00e9lb\u00fana\u00f0ur",
            "it": "Macchinari",
            "lt": "Ma\u0161inos",
            "lv": "Ma\u0161\u012bnas",
            "mt": "Makkinarju",
            "nl": "Machines",
            "no": "Maskiner",
            "pl": "Maszyny",
            "pt": "M\u00e1quinas",
            "ro": "Utilaje",
            "sk": "Stroje",
            "sl": "Stroji",
            "sv": "Maskinerier"
        },
        "parent": "Maintenance"
    },
    "Musculoskeletal disorders (MSDs)": {
        "terms": {
            "bg": "\u041c\u0443\u0441\u043a\u0443\u043b\u043d\u043e-\u0441\u043a\u0435\u043b\u0435\u0442\u043d\u0438 \u0441\u043c\u0443\u0449\u0435\u043d\u0438\u044f (\u041c\u0421\u0421)",
            "cs": "Muskuloskelet\u00e1ln\u00ed poruchy",
            "da": "Muskel- og skeletbesv\u00e6r",
            "de": "Muskel- und Skeletterkrankungen (MSE)",
            "el": "\u039c\u03c5\u03bf\u03c3\u03ba\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 (\u039c\u03a3\u03a0)",
            "en": "Musculoskeletal disorders (MSDs)",
            "es": "Trastornos musculoesquel\u00e9ticos (TME)",
            "et": "Luu- ja lihaskonna vaevused",
            "fi": "Tuki- ja liikuntaelinten sairaudet (TULES)",
            "fr": "Troubles musculo-squelettiques (TMS)",
            "hr": "Mi\u0161i\u0107no-ko\u0161tane bolesti",
            "hu": "V\u00e1z- \u00e9s izomrendszeri megbeteged\u00e9sek (MSD-k)",
            "is": "Sto\u00f0kerfisvandam\u00e1l",
            "it": "Disturbi muscoloscheletrici (DMS)",
            "lt": "Raumen\u0173 ir kaul\u0173 sistemos sutrikimai",
            "lv": "Balsta un kust\u012bbu apar\u0101ta slim\u012bbas (BKAS)",
            "mt": "Disturbi muskuloskeletali (MSDs)",
            "nl": "Spier- en skeletaandoeningen",
            "no": "Muskel- og skjelettlidelser",
            "pl": "Zaburzenia uk\u0142adu mi\u0119\u015bniowo-szkieletowego",
            "pt": "Les\u00f5es musculoesquel\u00e9ticas",
            "ro": "Afec\u021biuni musculo-scheletice (AMS)",
            "sk": "Po\u0161kodenia podporno-pohybovej s\u00fastavy",
            "sl": "Kostno-mi\u0161i\u010dna obolenja",
            "sv": "Muskuloskeletala sjukdomar"
        },
        "parent": ""
    },
    "Ergonomics": {
        "terms": {
            "bg": "\u0415\u0440\u0433\u043e\u043d\u043e\u043c\u0438\u044f",
            "cs": "Ergonomie",
            "da": "Ergonomi",
            "de": "Ergonomie",
            "el": "\u0395\u03c1\u03b3\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1",
            "en": "Ergonomics",
            "es": "Ergonom\u00eda",
            "et": "Ergonoomika",
            "fi": "Ergonomia",
            "fr": "Ergonomie",
            "hr": "Ergonomija",
            "hu": "Ergon\u00f3mia",
            "is": "Vinnuvistfr\u00e6\u00f0i",
            "it": "Ergonomia",
            "lt": "Ergonomika",
            "lv": "Ergonomika",
            "mt": "Ergonomija",
            "nl": "Ergonomie",
            "no": "Ergonomi",
            "pl": "Ergonomia",
            "pt": "Ergonomia",
            "ro": "Ergonomie",
            "sk": "Ergon\u00f3mia",
            "sl": "Ergonomija",
            "sv": "Ergonomi"
        },
        "parent": "Musculoskeletal disorders (MSDs)"
    },
    "Hand-arm vibration": {
        "terms": {
            "bg": "\u0412\u0438\u0431\u0440\u0430\u0446\u0438\u044f \u043d\u0430 \u0440\u044a\u0446\u0435\u0442\u0435 \u0438 \u043a\u0438\u0442\u043a\u0438\u0442\u0435",
            "cs": "Vibrace p\u0159en\u00e1\u0161en\u00e9 na ruce",
            "da": "Vibrationer i h\u00e5nd\/arm",
            "de": "Hand-Arm-Vibration",
            "el": "\u0394\u03bf\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c7\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd-\u03b2\u03c1\u03b1\u03c7\u03af\u03bf\u03bd\u03b1",
            "en": "Hand-arm vibration",
            "es": "Vibraci\u00f3n transmitida al sistema mano-brazo",
            "et": "K\u00e4mbla-k\u00e4sivarre vibratsioon",
            "fi": "K\u00e4sien t\u00e4rin\u00e4",
            "fr": "Vibration transmise au syst\u00e8me main-bras",
            "hr": "Vibracija koja se prenosi na \u0161ake i ruke",
            "hu": "K\u00e9ziszersz\u00e1mok rezg\u00e9se",
            "is": "Titringur \u00ed h\u00f6ndum-handlegg",
            "it": "Vibrazione mano-braccio",
            "lt": "Rankas veikianti vibracija",
            "lv": "Plaukstas-rokas vibr\u0101cija",
            "mt": "Vibrazzjoni tal-idejn u tad-dirg\u0127ajn",
            "nl": "Hand-armtrillingen",
            "no": "H\u00e5nd\/arm-vibrasjoner",
            "pl": "Wibracje przekazywane na ko\u0144czyny g\u00f3rne",
            "pt": "Vibra\u00e7\u00e3o m\u00e3o-bra\u00e7o",
            "ro": "Vibra\u021bie m\u00e2n\u0103-bra\u021b",
            "sk": "Vibr\u00e1cie ruka \u2013 rameno",
            "sl": "Vibracije dlan-roka",
            "sv": "Skakningar i h\u00e4nder och armar"
        },
        "parent": "Musculoskeletal disorders (MSDs)"
    },
    "Posture": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0437\u0438",
            "cs": "Pracovn\u00ed poloha",
            "da": "Stilling",
            "de": "Haltung",
            "el": "\u03a3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2",
            "en": "Posture",
            "es": "Postura",
            "et": "Kehaasend",
            "fi": "Asento",
            "fr": "Posture",
            "hr": "Dr\u017eanje",
            "hu": "Testtart\u00e1s",
            "is": "L\u00edkamssta\u00f0a",
            "it": "Postura",
            "lt": "Laikysena",
            "lv": "St\u0101ja",
            "mt": "Qag\u0127da",
            "nl": "Houding",
            "no": "Kroppsholdning",
            "pl": "Postawa",
            "pt": "Postura",
            "ro": "Pozi\u021bie",
            "sk": "Poz\u00edcia",
            "sl": "Dr\u017ea",
            "sv": "Kroppsst\u00e4llning"
        },
        "parent": "Musculoskeletal disorders (MSDs)"
    },
    "Noise": {
        "terms": {
            "bg": "\u0428\u0443\u043c",
            "cs": "Hluk",
            "da": "St\u00f8j",
            "de": "L\u00e4rm",
            "el": "\u0398\u03cc\u03c1\u03c5\u03b2\u03bf\u03c2",
            "en": "Noise",
            "es": "Ruido",
            "et": "M\u00fcra",
            "fi": "Melu",
            "fr": "Bruit",
            "hr": "Buka",
            "hu": "Zaj",
            "is": "H\u00e1va\u00f0i",
            "it": "Rumore",
            "lt": "Triuk\u009a\u0161mas",
            "lv": "Troksnis",
            "mt": "L-istorbju",
            "nl": "Lawaai",
            "no": "St\u00f8y",
            "pl": "Ha\u0142as",
            "pt": "Ru\u00eddo",
            "ro": "Zgomot",
            "sk": "Hluk",
            "sl": "Hrup",
            "sv": "Buller"
        },
        "parent": ""
    },
    "Hearing loss": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u0430\u0433\u0443\u0431\u0430 \u043d\u0430 \u0441\u043b\u0443\u0445",
            "cs": "Po\u0161kozen\u00ed sluchu",
            "da": "H\u00f8retab",
            "de": "H\u00f6rverlust",
            "el": "\u0391\u03c0\u03ce\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03ba\u03bf\u03ae\u03c2",
            "en": "Hearing loss",
            "es": "P\u00e9rdida de audici\u00f3n",
            "et": "Kuulmiskadu",
            "fi": "Kuulonmenetys",
            "fr": "Perte d&rsquo;audition",
            "hr": "Gubitak sluha",
            "hu": "Hall\u00e1sk\u00e1rosod\u00e1s",
            "is": "Heyrnartap",
            "it": "Perdita dell&rsquo;udito",
            "lt": "Klausos netekimas",
            "lv": "Dzirdes zudums",
            "mt": "Telf ta&rsquo; smig\u0127",
            "nl": "Gehoorverlies",
            "no": "H\u00f8rselstap",
            "pl": "Utrata s\u0142uchu",
            "pt": "Perda de audi\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Pierderea auzului",
            "sk": "Strata sluchu",
            "sl": "Izguba sluha",
            "sv": "H\u00f6rself\u00f6rlust"
        },
        "parent": "Noise"
    },
    "Personal protective equipment (PPE)": {
        "terms": {
            "bg": "\u041b\u0438\u0447\u043d\u0438 \u043f\u0440\u0435\u0434\u043f\u0430\u0437\u043d\u0438 \u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u0430 (\u041b\u041f\u0421)",
            "cs": "Osobn\u00ed ochrann\u00e9 pracovn\u00ed prost\u0159edky",
            "da": "Personlige v\u00e6rnemidler (PV)",
            "de": "Pers\u00f6nliche Schutzausr\u00fcstung (PSA)",
            "el": "\u039c\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 (\u039c\u0391\u03a0)",
            "en": "Personal protective equipment (PPE)",
            "es": "Equipos de protecci\u00f3n individual (EPI)",
            "et": "Isikukaitsevahendid",
            "fi": "Henkil\u00f6kohtaiset suojaimet",
            "fr": "\u00c9quipements de protection individuelle (EPI)",
            "hr": "Osobna za\u0161titna sredstva (OZS)",
            "hu": "Egy\u00e9ni v\u00e9d\u0151eszk\u00f6z\u00f6k (PPE)",
            "is": "Pers\u00f3nulegur hl\u00edf\u00f0arb\u00fana\u00f0ur",
            "it": "Dispositivi di protezione individuale (DPI)",
            "lt": "Asmenin\u0117s apsaugos priemon\u0117s",
            "lv": "Individu\u0101lie aizsardz\u012bbas l\u012bdzek\u013ci (IAL)",
            "mt": "Tag\u0127mir ta&rsquo; protezzjoni personali (PPE)",
            "nl": "Persoonlijke beschermingsmiddelen (PBM&apos;s)",
            "no": "Personlig verneutstyr (PVU)",
            "pl": "\u015arodki ochrony indywidualnej",
            "pt": "Equipamento de prote\u00e7\u00e3o individual (EPI)",
            "ro": "Echipament individual de protec\u021bie (EIP)",
            "sk": "Osobn\u00e9 ochrann\u00e9 prostriedky (OOP)",
            "sl": "Osebna za\u0161\u010ditna oprema",
            "sv": "Personlig skyddsutrustning"
        },
        "parent": ""
    },
    "Footwear": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u0431\u0443\u0432\u043d\u0438 \u0438\u0437\u0434\u0435\u043b\u0438\u044f",
            "cs": "Obuv",
            "da": "Fodt\u00f8j",
            "de": "Schuhe",
            "el": "\u03a5\u03c0\u03bf\u03b4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
            "en": "Footwear",
            "es": "Calzado",
            "et": "Jalatsid",
            "fi": "Jalkineet",
            "fr": "Chaussures",
            "hr": "Obu\u0107a",
            "hu": "L\u00e1bbeli",
            "is": "Sk\u00f3tau",
            "it": "Calzature",
            "lt": "Avalyn\u0117",
            "lv": "Apavi",
            "mt": "Xedd tas-saqajn",
            "nl": "Schoeisel",
            "no": "Skot\u00f8y",
            "pl": "Obuwie",
            "pt": "Cal\u00e7ado",
            "ro": "Articole de \u00eenc\u0103l\u021b\u0103minte",
            "sk": "Obuv",
            "sl": "Obutev",
            "sv": "Fotbekl\u00e4dnader"
        },
        "parent": "Personal protective equipment (PPE)"
    },
    "Physical risks": {
        "terms": {
            "en": "Physical risks"
        },
        "parent": ""
    },
    "Cuts": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u043e\u0440\u044f\u0437\u0432\u0430\u043d\u0438\u044f",
            "cs": "\u0158ezn\u00e1 poran\u011bn\u00ed",
            "da": "Snits\u00e5r",
            "de": "Schnitte",
            "el": "\u03a4\u03c1\u03b1\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
            "en": "Cuts",
            "es": "Cortes",
            "et": "L\u00f5ikamisoht",
            "fi": "Haavat",
            "fr": "Coupures",
            "hr": "Porezotine",
            "hu": "V\u00e1g\u00e1si s\u00e9r\u00fcl\u00e9sek",
            "is": "Skur\u00f0ir",
            "it": "Tagli",
            "lt": "\u012epjovos",
            "lv": "Samazin\u0101jumi",
            "mt": "Qatg\u0127at",
            "nl": "Schaafwonden",
            "no": "Kutt",
            "pl": "Rany ci\u0119te",
            "pt": "Cortes",
            "ro": "T\u0103ieturi",
            "sk": "Porezania",
            "sl": "Ureznine",
            "sv": "Sk\u00e4rskador"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Dehydration": {
        "terms": {
            "en": "Dehydration"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Heat stress": {
        "terms": {
            "en": "Heat stress"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Heat stroke": {
        "terms": {
            "en": "Heat stroke"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Metalwork": {
        "terms": {
            "bg": "\u041c\u0435\u0442\u0430\u043b\u043e\u043e\u0431\u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u0432\u0430\u043d\u0435",
            "cs": "Pr\u00e1ce s\u00a0kovy",
            "da": "Metalarbejde",
            "de": "Metallarbeit",
            "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1",
            "en": "Metalwork",
            "es": "Metalurgia",
            "et": "Metallit\u00f6\u00f6d",
            "fi": "Metallity\u00f6",
            "fr": "M\u00e9tallurgie",
            "hr": "Prerada metala",
            "hu": "F\u00e9mek megmunk\u00e1l\u00e1sa",
            "is": "M\u00e1lmvinna",
            "it": "Lavorazione del metallo",
            "lt": "Metalo apdirbimas",
            "lv": "Met\u0101lapstr\u0101de",
            "mt": "Xog\u0127ol tal-\u0127adid",
            "nl": "Metaalbewerking",
            "no": "Metallarbeid",
            "pl": "Obr\u00f3bka metalu",
            "pt": "Trabalhar metais",
            "ro": "Prelucrarea metalelor",
            "sk": "Spracovanie kovov",
            "sl": "Predelava kovin",
            "sv": "Metallarbete"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Pregnancy": {
        "terms": {
            "bg": "\u0411\u0440\u0435\u043c\u0435\u043d\u043d\u043e\u0441\u0442",
            "cs": "T\u011bhotenstv\u00ed",
            "da": "Graviditet",
            "de": "Schwangerschaft",
            "el": "\u0395\u03b3\u03ba\u03c5\u03bc\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7",
            "en": "Pregnancy",
            "es": "Embarazo",
            "et": "Rasedus",
            "fi": "Raskaus",
            "fr": "Grossesse",
            "hr": "Trudno\u0107a",
            "hu": "Terhess\u00e9g",
            "is": "Me\u00f0ganga",
            "it": "Gravidanza",
            "lt": "N\u0117\u0161tumas",
            "lv": "Gr\u016btniec\u012bba",
            "mt": "Tqala",
            "nl": "Zwangerschap",
            "no": "Graviditet",
            "pl": "Ci\u0105\u017ca",
            "pt": "Gravidez",
            "ro": "Femei \u00eens\u0103rcinate",
            "sk": "Tehotenstvo",
            "sl": "Nose\u010dnost",
            "sv": "Graviditet"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Respiratory": {
        "terms": {
            "bg": "\u0420\u0435\u0441\u043f\u0438\u0440\u0430\u0442\u043e\u0440\u043d\u0438",
            "cs": "Respira\u010dn\u00ed",
            "da": "Respiratorisk",
            "de": "Atemwege",
            "el": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c0\u03bd\u03b5\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc",
            "en": "Respiratory",
            "es": "Respiratorios",
            "et": "Hingamisteed",
            "fi": "Hengityselimet",
            "fr": "Respiratoire",
            "hr": "Di\u0161ni sustav",
            "hu": "L\u00e9gz\u0151szervi",
            "is": "\u00d6ndunar",
            "it": "Respiratorio",
            "lt": "Kv\u0117pavimas",
            "lv": "Elpo\u0161anas org\u0101nu slim\u012bbas",
            "mt": "Respiratorji",
            "nl": "Luchtwegen",
            "no": "Luftveiene",
            "pl": "Oddechowy",
            "pt": "Respirat\u00f3ria",
            "ro": "Sistemul respirator",
            "sk": "Respira\u010dn\u00e9",
            "sl": "Respiratoren",
            "sv": "Andningsorganen"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Skin protection": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u0430\u0449\u0438\u0442\u0430 \u043d\u0430 \u043a\u043e\u0436\u0430\u0442\u0430",
            "cs": "Ochrana k\u016f\u017ee",
            "da": "Hudbeskyttelse",
            "de": "Hautschutz",
            "el": "\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2",
            "en": "Skin protection",
            "es": "Protecci\u00f3n de la piel",
            "et": "Naha kaitsmine",
            "fi": "Ihon suojaaminen",
            "fr": "Protection de la peau",
            "hr": "Za\u0161tita ko\u017ee",
            "hu": "B\u0151rv\u00e9delem",
            "is": "H\u00fa\u00f0vernd",
            "it": "Protezione della pelle",
            "lt": "Odos apsauga",
            "lv": "Adas aizsardz\u012bba",
            "mt": "Protezzjoni tal-\u0121ilda",
            "nl": "Huidbescherming",
            "no": "Hudbeskyttelse",
            "pl": "Ochrona sk\u00f3ry",
            "pt": "Prote\u00e7\u00e3o da pele",
            "ro": "Protejarea pielii",
            "sk": "Ochrana poko\u017eky",
            "sl": "Za\u0161\u010dita za ko\u017eo",
            "sv": "Skydda huden"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Exhaustion": {
        "terms": {
            "en": "Exhaustion"
        },
        "parent": "Physical risks"
    },
    "Psychosocial risks and stress": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0441\u0438\u0445\u043e\u0441\u043e\u0446\u0438\u0430\u043b\u043d\u0438 \u0440\u0438\u0441\u043a\u043e\u0432\u0435 \u0438 \u0441\u0442\u0440\u0435\u0441",
            "cs": "Psychosoci\u00e1ln\u00ed rizika a\u00a0stres",
            "da": "Psykosociale risici og stress",
            "de": "Psychosoziale Risiken und Stress",
            "el": "\u03a8\u03c5\u03c7\u03bf\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2",
            "en": "Psychosocial risks and stress",
            "es": "Riesgos psicosociales y estr\u00e9s laboral",
            "et": "Ps\u00fchhosotsiaalsed riskid ja stress",
            "fi": "Psykososiaaliset riskit ja stressi",
            "fr": "Risques psychosociaux et stress",
            "hr": "Psiholo\u0161ki rizici i stres",
            "hu": "Pszichoszoci\u00e1lis kock\u00e1zatok \u00e9s stressz",
            "is": "S\u00e1lf\u00e9lagsleg \u00e1h\u00e6tta og streita",
            "it": "Rischi psicosociali e stress",
            "lt": "Psichosocialin\u0117 rizika ir stresas",
            "lv": "Psihosoci\u0101lie riski un stress",
            "mt": "Riskji psikoso\u010bjali u stress",
            "nl": "Psychosociale risico&apos;s en stress",
            "no": "Psykososiale risikoer og stress",
            "pl": "Zagro\u017cenia psychospo\u0142eczne i stres",
            "pt": "Riscos psicossociais e stress",
            "ro": "Riscuri psihologice \u0219i stres",
            "sk": "Psychosoci\u00e1lne rizik\u00e1 a stres",
            "sl": "Psihosocialna tveganja in stres",
            "sv": "Psykosociala risker och stress"
        },
        "parent": ""
    },
    "Burnout": {
        "terms": {
            "bg": "\u0418\u0437\u0433\u0430\u0440\u044f\u043d\u0438\u044f",
            "cs": "Syndrom vyho\u0159en\u00ed",
            "da": "Udbr\u00e6ndthed",
            "de": "Burn-out",
            "el": "\u0395\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03b8\u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7",
            "en": "Burnout",
            "es": "Agotamiento laboral <i>(burnout)<\/i>",
            "et": "L\u00e4bip\u00f5lemine",
            "fi": "Loppuun palaminen",
            "fr": "Surmenage",
            "hr": "Izgaranje",
            "hu": "Ki\u00e9g\u00e9s",
            "is": "Kulnun \u00ed starfi",
            "it": "Burnout",
            "lt": "I\u0161sekimas",
            "lv": "Izdeg\u0161ana",
            "mt": "G\u0127ejja kbira",
            "nl": "Burn-out",
            "no": "Utbrenthet",
            "pl": "Wypalenie",
            "pt": "Esgotamento",
            "ro": "Epuizare",
            "sk": "Syndr\u00f3m vyhorenia",
            "sl": "Izgorelost",
            "sv": "Utbr\u00e4ndhet"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Confined spaces": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u0430\u0442\u0432\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438 \u043f\u0440\u043e\u0441\u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u0442\u0432\u0430",
            "cs": "St\u00edsn\u011bn\u00e9 prostory",
            "da": "Lukkede lokaler",
            "de": "Beengte R\u00e4ume",
            "el": "\u039a\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03b9",
            "en": "Confined spaces",
            "es": "Espacios cerrados",
            "et": "Suletud ruumid",
            "fi": "Suljetut tilat",
            "fr": "Espaces confin\u00e9s",
            "hr": "Sku\u010deni prostori",
            "hu": "Z\u00e1rt terek",
            "is": "Loku\u00f0 r\u00fdmi",
            "it": "Spazi ristretti",
            "lt": "U\u017edaros erdv\u0117s",
            "lv": "Norobe\u017eotas telpas",
            "mt": "Spazji ristretti",
            "nl": "Afgesloten ruimten",
            "no": "Innelukkede omr\u00e5der",
            "pl": "Przestrzenie zamkni\u0119te",
            "pt": "Espa\u00e7os confinados",
            "ro": "Spa\u021bii \u00eenchise",
            "sk": "Uzavret\u00e9 priestory",
            "sl": "Zaprti prostori",
            "sv": "Slutna utrymmen"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Harassment": {
        "terms": {
            "bg": "\u0422\u043e\u0440\u043c\u043e\u0437",
            "cs": "Obt\u011b\u017eov\u00e1n\u00ed",
            "da": "Chikane",
            "de": "Bel\u00e4stigung",
            "el": "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bd\u03cc\u03c7\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7",
            "en": "Harassment",
            "es": "Acoso",
            "et": "Kiusamine",
            "fi": "Kiusaaminen",
            "fr": "Harc\u00e8lement",
            "hr": "Zlostavljanje",
            "hu": "Zaklat\u00e1s",
            "is": "\u00c1reiti",
            "it": "Molestie",
            "lt": "Priekabiavimas",
            "lv": "Uzm\u0101k\u0161an\u0101s",
            "mt": "Fastidju",
            "nl": "Intimidatie",
            "no": "Trakassering",
            "pl": "N\u0119kanie",
            "pt": "Ass\u00e9dio",
            "ro": "H\u0103r\u021buire",
            "sk": "Ob\u0165a\u017eovanie",
            "sl": "Nadlegovanje",
            "sv": "Trakasserier"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Heavy workload": {
        "terms": {
            "bg": "\u0413\u043e\u043b\u044f\u043c\u043e \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u043e \u043d\u0430\u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0432\u0430\u043d\u0435",
            "cs": "Vysok\u00e1 pracovn\u00ed z\u00e1t\u011b\u017e",
            "da": "Stor arbejdsbyrde",
            "de": "Hohe Arbeitsbelastung",
            "el": "\u03a5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c6\u03cc\u03c1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2",
            "en": "Heavy workload",
            "es": "Cargas de trabajo elevadas",
            "et": "Suur t\u00f6\u00f6koormus",
            "fi": "Suuret ty\u00f6taakat",
            "fr": "Lourde charge de travail",
            "hr": "Veliko radno optere\u0107enje",
            "hu": "Nagy munkaterhel\u00e9s",
            "is": "Erfitt vinnu\u00e1lag",
            "it": "Carichi di lavoro pesanti",
            "lt": "Didelis darbo kr\u016bvis",
            "lv": "Smaga darba slodze",
            "mt": "Ammont kbir ta&rsquo; xog\u0127ol",
            "nl": "Hoge werkdruk",
            "no": "Tunge l\u00f8ft",
            "pl": "Du\u017ce obci\u0105\u017cenie prac\u0105",
            "pt": "Volume de trabalho elevado",
            "ro": "Sarcin\u0103 grea",
            "sk": "\u0164a\u017ek\u00e9 pracovn\u00e9 za\u0165a\u017eenie",
            "sl": "Velika delovna obremenitev",
            "sv": "H\u00f6g arbetsbelastning"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Job uncertainty": {
        "terms": {
            "bg": "\u041d\u0435\u0441\u0438\u0433\u0443\u0440\u043d\u043e\u0441\u0442 \u043d\u0430 \u0440\u0430\u0431\u043e\u0442\u043d\u043e\u0442\u043e \u043c\u044f\u0441\u0442\u043e",
            "cs": "Nejistota zam\u011bstn\u00e1n\u00ed",
            "da": "Jobusikkerhed",
            "de": "Arbeitsplatzunsicherheit",
            "el": "\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1",
            "en": "Job uncertainty",
            "es": "Incertidumbre laboral",
            "et": "T\u00f6\u00f6alane ebakindlus",
            "fi": "Ty\u00f6n ep\u00e4varmuus",
            "fr": "Pr\u00e9carit\u00e9 de l&rsquo;emploi",
            "hr": "Nesigurnost radnog mjesta",
            "hu": "Munkahelyi bizonytalans\u00e1g",
            "is": "\u00d3vissa \u00ed starfi",
            "it": "Precariato",
            "lt": "Darbo vietos neapibr\u0117\u017etumas",
            "lv": "Nedro\u0161\u012bba par darbu",
            "mt": "In\u010bertezza tax-xog\u0127ol",
            "nl": "Baanonzekerheid",
            "no": "Jobbusikkerhet",
            "pl": "Niepewno\u015b\u0107 pracy",
            "pt": "Incerteza no emprego",
            "ro": "Nesiguran\u021ba locului de munc\u0103",
            "sk": "Neistota pracovn\u00e9ho miesta",
            "sl": "Zaposlitvena negotovost",
            "sv": "Os\u00e4kerhet p\u00e5 jobbet"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Pressure": {
        "terms": {
            "bg": "\u041d\u0430\u0442\u0438\u0441\u043a",
            "cs": "Tlak",
            "da": "Pres",
            "de": "Druck",
            "el": "\u03a0\u03af\u03b5\u03c3\u03b7",
            "en": "Pressure",
            "es": "Presi\u00f3n",
            "et": "Koormus",
            "fi": "Paine",
            "fr": "Pressions",
            "hr": "Pritisak",
            "hu": "Nyom\u00e1s",
            "is": "\u00der\u00fdstingur",
            "it": "Pressioni",
            "lt": "Spaudimas",
            "lv": "Spiediens",
            "mt": "Pressjoni",
            "nl": "Druk",
            "no": "Belastninger",
            "pl": "Ci\u015bnienie",
            "pt": "Press\u00e3o",
            "ro": "Presiune",
            "sk": "Tlak",
            "sl": "Pritisk",
            "sv": "Belastning"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Relaxation": {
        "terms": {
            "bg": "\u0420\u0435\u043b\u0430\u043a\u0441\u0430\u0446\u0438\u044f",
            "cs": "Relaxace",
            "da": "Afslapning",
            "de": "Entspannung",
            "el": "\u03a7\u03b1\u03bb\u03ac\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7",
            "en": "Relaxation",
            "es": "Relajaci\u00f3n",
            "et": "L\u00f5dvestumine",
            "fi": "Rentoutuminen",
            "fr": "Relaxation",
            "hr": "Opu\u0161tanje",
            "hu": "Relax\u00e1ci\u00f3",
            "is": "Afsl\u00f6ppun",
            "it": "Relax",
            "lt": "Poilsis",
            "lv": "Atp\u016b\u0161an\u0101s",
            "mt": "Rilassament",
            "nl": "Ontspanning",
            "no": "Avslapping",
            "pl": "Relaks",
            "pt": "Relaxa\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Relaxare",
            "sk": "Relax",
            "sl": "Sprostitev",
            "sv": "Avslappning"
        },
        "parent": "Psychosocial risks and stress"
    },
    "Signs and labels": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u043d\u0430\u0446\u0438 \u0438 \u0435\u0442\u0438\u043a\u0435\u0442\u0438",
            "cs": "Zna\u010dky a\u00a0ozna\u010den\u00ed",
            "da": "Skilte og m\u00e6rker",
            "de": "Zeichen und Aufschriften",
            "el": "\u03a3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2",
            "en": "Signs and labels",
            "es": "Signos y se\u00f1ales",
            "et": "M\u00e4rgid ja sildid",
            "fi": "Merkit ja merkinn\u00e4t",
            "fr": "Signaux et \u00e9tiquettes",
            "hr": "Znakovi i oznake",
            "hu": "Jelz\u00e9sek \u00e9s feliratok",
            "is": "Merki og merkimi\u00f0ar",
            "it": "Segnali ed etichette",
            "lt": "\u017denklai ir \u017eym\u0117s",
            "lv": "Z\u012bmes un eti\u0137etes",
            "mt": "Sinjali u tikketti",
            "nl": "Signalering en etikettering",
            "no": "Skilt og merking",
            "pl": "Znaki i etykiety",
            "pt": "Sinais e rotulagem",
            "ro": "Indicatoare \u0219i etichete",
            "sk": "Zna\u010dky a \u0161t\u00edtky",
            "sl": "Znaki in oznake",
            "sv": "Skyltar och etiketter"
        },
        "parent": ""
    },
    "Compulsory signs": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u0430\u0434\u044a\u043b\u0436\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0446\u0438",
            "cs": "P\u0159\u00edkazov\u00e9 zna\u010dky",
            "da": "Obligatoriske skilte",
            "de": "Obligatorische Beschilderung",
            "el": "\u03a5\u03c0\u03bf\u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
            "en": "Compulsory signs",
            "es": "Se\u00f1ales obligatorias",
            "et": "Kohustuslikud m\u00e4rgid",
            "fi": "Pakolliset merkit",
            "fr": "Signaux obligatoires",
            "hr": "Znakovi izri\u010ditih naredbi",
            "hu": "K\u00f6telez\u0151 jelek",
            "is": "Skyldubundin skilti",
            "it": "Segnaletica obbligatoria",
            "lt": "Privalomi \u017eenklai",
            "lv": "Oblig\u0101t\u0101s z\u012bmes",
            "mt": "Sinjali obbligatorji",
            "nl": "Verplichte signalering",
            "no": "P\u00e5budsskilt",
            "pl": "Znaki nakazu i zakazu",
            "pt": "Sinais de obriga\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Indicatoare obligatorii",
            "sk": "Povinn\u00e9 zna\u010dky",
            "sl": "Obvezni znaki",
            "sv": "Obligatoriska skyltar"
        },
        "parent": "Signs and labels"
    },
    "Emergency signs": {
        "terms": {
            "bg": "\u0410\u0432\u0430\u0440\u0438\u0439\u043d\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0446\u0438",
            "cs": "Nouzov\u00e9 zna\u010dky",
            "da": "N\u00f8dskilte",
            "de": "Rettungszeichen",
            "el": "\u03a3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7\u03c2",
            "en": "Emergency signs",
            "es": "Se\u00f1ales de emergencia",
            "et": "Evakuatsioonim\u00e4rgid",
            "fi": "H\u00e4t\u00e4tilanteisiin tarkoitetut merkit",
            "fr": "Signaux de sauvetage",
            "hr": "Znakovi za hitne slu\u010dajeve",
            "hu": "Menek\u00fcl\u00e9si jelek",
            "is": "Ney\u00f0arskilti",
            "it": "Segnaletica di emergenza",
            "lt": "Avariniai \u017eenklai",
            "lv": "Av\u0101rijas z\u012bmes",
            "mt": "Sinjali tal-emer\u0121enza",
            "nl": "Borden voor noodsituaties",
            "no": "N\u00f8dskilt",
            "pl": "Znaki ewakuacyjne",
            "pt": "Sinais de emerg\u00eancia",
            "ro": "Indicatoare de urgen\u021b\u0103",
            "sk": "N\u00fadzov\u00e9 zna\u010dky",
            "sl": "Znaki za izhod v sili",
            "sv": "N\u00f6dskyltar"
        },
        "parent": "Signs and labels"
    },
    "Prohibition signs": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0438\u0442\u0435\u043b\u043d\u0438 \u0437\u043d\u0430\u0446\u0438",
            "cs": "Z\u00e1kazov\u00e9 zna\u010dky",
            "da": "Forbudsskilte",
            "de": "Verbotszeichen",
            "el": "\u0391\u03c0\u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
            "en": "Prohibition signs",
            "es": "Signos de prohibici\u00f3n",
            "et": "Keelavad m\u00e4rgid",
            "fi": "Kieltomerkit",
            "fr": "Signaux d&rsquo;interdiction",
            "hr": "Znakovi zabrane",
            "hu": "Tilt\u00f3 jelek",
            "is": "Bannmerki",
            "it": "Segnaletica di divieto",
            "lt": "Draud\u017eiamieji \u017eenklai",
            "lv": "Aizlieguma z\u012bmes",
            "mt": "Sinjali ta&rsquo; projbizzjoni",
            "nl": "Verbodssignalering",
            "no": "Forbudsskilt",
            "pl": "Znaki zakazu",
            "pt": "Sinais de proibi\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Indicatoare de interdic\u021bie",
            "sk": "Z\u00e1kazov\u00e9 zna\u010dky",
            "sl": "Znaki za prepoved",
            "sv": "F\u00f6rbudsskyltar"
        },
        "parent": "Signs and labels"
    },
    "Safety signs": {
        "terms": {
            "bg": "\u0417\u043d\u0430\u0446\u0438 \u0437\u0430 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442",
            "cs": "Bezpe\u010dnostn\u00ed zna\u010dky",
            "da": "Sikkerhedsskilte",
            "de": "Sicherheitszeichen",
            "el": "\u03a3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2",
            "en": "Safety signs",
            "es": "Se\u00f1ales de seguridad",
            "et": "Ohutusm\u00e4rgid",
            "fi": "Turvallisuusmerkinn\u00e4t",
            "fr": "Signaux de s\u00e9curit\u00e9",
            "hr": "Znakovi upozorenja",
            "hu": "Biztons\u00e1gi jelz\u00e9sek",
            "is": "\u00d6ryggismerki",
            "it": "Segnaletica di sicurezza",
            "lt": "Saugumo \u017eenklai",
            "lv": "Dro\u0161\u012bbas z\u012bmes",
            "mt": "Sinjali tas-sigurt\u00e0",
            "nl": "Veiligheidssignalering",
            "no": "Sikkerhetsskilt",
            "pl": "Znaki bezpiecze\u0144stwa",
            "pt": "Sinais de seguran\u00e7a",
            "ro": "Indicatoare de siguran\u021b\u0103",
            "sk": "Bezpe\u010dnostn\u00e9 zna\u010dky",
            "sl": "Varnostni znaki",
            "sv": "S\u00e4kerhetsskyltar"
        },
        "parent": "Signs and labels"
    },
    "Transport": {
        "terms": {
            "bg": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442",
            "cs": "Doprava",
            "da": "Transport",
            "de": "Verkehr",
            "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2",
            "en": "Transport",
            "es": "Transporte",
            "et": "Transport",
            "fi": "Liikenne",
            "fr": "Transport",
            "hr": "Prijevoz",
            "hu": "K\u00f6zleked\u00e9s",
            "is": "Flutningar",
            "it": "Trasporto",
            "lt": "Transportas",
            "lv": "Transports",
            "mt": "Trasport",
            "nl": "Vervoer",
            "no": "Transport",
            "pl": "Transport",
            "pt": "Transporte",
            "ro": "Transport",
            "sk": "Doprava",
            "sl": "Prevoz",
            "sv": "Transport"
        },
        "parent": ""
    },
    "Fork lift trucks": {
        "terms": {
            "bg": "\u0415\u043b\u0435\u043a\u0442\u0440\u043e\u043a\u0430\u0440\u0438 \u0438 \u043c\u043e\u0442\u043e\u043a\u0430\u0440\u0438",
            "cs": "Vysokozdvi\u017en\u00e9 voz\u00edky",
            "da": "Gaffeltrucks",
            "de": "Gabelstapler",
            "el": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c8\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bf\u03c7\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1",
            "en": "Fork lift trucks",
            "es": "Carretillas elevadoras",
            "et": "Kahvelt\u00f5stukid",
            "fi": "Haarukkatrukit",
            "fr": "Chariots \u00e9l\u00e9vateurs",
            "hr": "Kamioni vili\u010dari",
            "hu": "Vill\u00e1s targonc\u00e1k",
            "is": "Lyftarar",
            "it": "Carrelli elevatori",
            "lt": "\u0160akiniai griebtuvai",
            "lv": "Autokr\u0101v\u0113ji",
            "mt": "Trakkijiet forklifters",
            "nl": "Vorkheftrucks",
            "no": "Gaffeltrucker",
            "pl": "W\u00f3zki wid\u0142owe",
            "pt": "Empilhadores",
            "ro": "Motostivuitoare",
            "sk": "Zdvi\u017en\u00e9 voz\u00edky",
            "sl": "Vili\u010darji",
            "sv": "Gaffeltruckar"
        },
        "parent": "Transport"
    },
    "Road safety": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u044a\u0442\u043d\u0430 \u0431\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442",
            "cs": "Bezpe\u010dnost silni\u010dn\u00edho provozu",
            "da": "F\u00e6rdselssikkerhed",
            "de": "Sicherheit im Stra\u00dfenverkehr",
            "el": "\u039f\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1",
            "en": "Road safety",
            "es": "Seguridad vial",
            "et": "Liiklusohutus",
            "fi": "Tieturvallisuus",
            "fr": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re",
            "hr": "Sigurnost na cesti",
            "hu": "K\u00f6z\u00fati k\u00f6zleked\u00e9sbiztons\u00e1g",
            "is": "Vega\u00f6ryggi",
            "it": "Sicurezza stradale",
            "lt": "Keli\u0173 eismo saugumas",
            "lv": "Ce\u013cu satiksmes dro\u0161\u012bba",
            "mt": "Is-sigurt\u00e0 tat-toroq",
            "nl": "Verkeersveiligheid",
            "no": "Trafikksikkerhet",
            "pl": "Bezpiecze\u0144stwo ruchu drogowego",
            "pt": "Seguran\u00e7a rodovi\u00e1ria",
            "ro": "Siguran\u021b\u0103 rutier\u0103",
            "sk": "Bezpe\u010dnos\u0165 cestnej prem\u00e1vky",
            "sl": "Prometna varnost",
            "sv": "V\u00e4gs\u00e4kerhet"
        },
        "parent": "Transport"
    },
    "Road transport": {
        "terms": {
            "bg": "\u0410\u0432\u0442\u043e\u043c\u043e\u0431\u0438\u043b\u0435\u043d \u0442\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442",
            "cs": "Silni\u010dn\u00ed doprava",
            "da": "Vejtransport",
            "de": "Stra\u00dfenverkehr",
            "el": "\u039f\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2",
            "en": "Road transport",
            "es": "Transporte por carretera",
            "et": "Maanteetransport",
            "fi": "Maantieliikenne",
            "fr": "Transport routier",
            "hr": "Cestovni prijevoz",
            "hu": "K\u00f6z\u00fati k\u00f6zleked\u00e9s",
            "is": "Vegaflutningar",
            "it": "Sicurezza dei trasporti",
            "lt": "Keli\u0173 transportas",
            "lv": "Ce\u013cu transports",
            "mt": "Trasport bit-triq",
            "nl": "Wegvervoer",
            "no": "Veitransport",
            "pl": "Transport drogowy",
            "pt": "Transporte rodovi\u00e1rio",
            "ro": "Transport rutier",
            "sk": "Cestn\u00e1 doprava",
            "sl": "Cestni promet",
            "sv": "V\u00e4gtransport"
        },
        "parent": "Transport"
    },
    "Site transport": {
        "terms": {
            "bg": "\u0422\u0440\u0430\u043d\u0441\u043f\u043e\u0440\u0442 \u0434\u043e \u043e\u0431\u0435\u043a\u0442\u0430",
            "cs": "Doprava na pracovi\u0161ti",
            "da": "Transport p\u00e5 anl\u00e6gget",
            "de": "Standortverkehr",
            "el": "\u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c4\u03ac\u03be\u03b9\u03bf",
            "en": "Site transport",
            "es": "El transporte en la obra",
            "et": "Transport ehitusplatsil",
            "fi": "Sivuston liikenne",
            "fr": "Transport sur le site",
            "hr": "Prijevoz na mjestu rada",
            "hu": "K\u00f6zleked\u00e9s a munkater\u00fcleten",
            "is": "Flutningur \u00e1 vinnust\u00f6\u00f0um",
            "it": "Movimentazione in cantiere",
            "lt": "Vietos transportas",
            "lv": "B\u016bvlaukuma transports",
            "mt": "Trasport lejn is-sit",
            "nl": "Locatievervoer",
            "no": "Transport p\u00e5 anlegget ",
            "pl": "Transport w miejscu pracy",
            "pt": "Transporte nas instala\u00e7\u00f5es",
            "ro": "Transport pe \u0219antier",
            "sk": "Preprava na stavenisku",
            "sl": "Prevoz na lokacijo",
            "sv": "Transport p\u00e5 byggarbetsplatser"
        },
        "parent": "Transport"
    },
    "Work environment": {
        "terms": {
            "en": "Work environment"
        },
        "parent": ""
    },
    "Leisure and lifestyle": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u0442\u0434\u0438\u0445 \u0438 \u043d\u0430\u0447\u0438\u043d \u043d\u0430 \u0436\u0438\u0432\u043e\u0442",
            "cs": "Voln\u00fd \u010das a\u00a0\u017eivotn\u00ed styl",
            "da": "Fritid og livsstil",
            "de": "Freizeit und Lebensweise",
            "el": "\u0395\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2",
            "en": "Leisure and lifestyle",
            "es": "Tiempo libre y estilo de vida",
            "et": "Vaba aeg ja elustiil",
            "fi": "Vapaa-aika ja el\u00e4m\u00e4ntyyli",
            "fr": "Loisirs et mode de vie",
            "hr": "Slobodno vrijeme i na\u010din \u017eivota",
            "hu": "Szabadid\u0151 \u00e9s \u00e9letm\u00f3d",
            "is": "T\u00f3mstundir og l\u00edfsst\u00edll",
            "it": "Tempo libero e stile di vita",
            "lt": "Laisvalaikis ir gyvenimo b\u016bdas",
            "lv": "Br\u012bvais laiks un dz\u012bvesveids",
            "mt": "Divertiment u stil ta&rsquo; \u0127ajja",
            "nl": "Vrije tijd en levensstijl",
            "no": "Fritid og livsstil",
            "pl": "Wypoczynek i styl \u017cycia",
            "pt": "Lazer e estilo de vida",
            "ro": "Timp liber \u0219i stil de via\u021b\u0103",
            "sk": "Vo\u013en\u00fd \u010das a \u017eivotn\u00fd \u0161t\u00fdl",
            "sl": "Prosti \u010das in \u017eivljenjski slog",
            "sv": "Ledighet och livsstil"
        },
        "parent": "Work environment"
    },
    "Lighting": {
        "terms": {
            "bg": "\u041e\u0441\u0432\u0435\u0442\u043b\u0435\u043d\u0438\u0435",
            "cs": "Osv\u011btlen\u00ed",
            "da": "Belysning",
            "de": "Beleuchtung",
            "el": "\u03a6\u03c9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2",
            "en": "Lighting",
            "es": "Iluminaci\u00f3n",
            "et": "Valgustus",
            "fi": "Valaistus",
            "fr": "\u00c9clairage",
            "hr": "Rasvjeta",
            "hu": "Vil\u00e1g\u00edt\u00e1s",
            "is": "L\u00fdsing",
            "it": "Accendisigari",
            "lt": "Ap\u0161vietimas",
            "lv": "Apgaismojums",
            "mt": "Tidwil",
            "nl": "Verlichting",
            "no": "Belysning",
            "pl": "O\u015bwietlenie",
            "pt": "Ilumina\u00e7\u00e3o",
            "ro": "Iluminat",
            "sk": "Osvetlenie",
            "sl": "Razsvetljava",
            "sv": "T\u00e4ndare"
        },
        "parent": "Work environment"
    },
    "No smoking": {
        "terms": {
            "bg": "\u041f\u0443\u0448\u0435\u043d\u0435\u0442\u043e \u0437\u0430\u0431\u0440\u0430\u043d\u0435\u043d\u043e",
            "cs": "Z\u00e1kaz kou\u0159en\u00ed",
            "da": "Rygning forbudt",
            "de": "Rauchverbot",
            "el": "\u0391\u03c0\u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03b5\u03cd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ac\u03c0\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1",
            "en": "No smoking",
            "es": "Prohibido fumar",
            "et": "Suitsetamine keelatud",
            "fi": "Savuton",
            "fr": "Interdiction de fumer",
            "hr": "Zabranjeno pu\u0161enje",
            "hu": "Tilos a doh\u00e1nyz\u00e1s",
            "is": "Reykingar banna\u00f0ar",
            "it": "Divieto di fumo",
            "lt": "Ner\u016bkoma",
            "lv": "Nesm\u0113\u0137\u0113t",
            "mt": "Mhux permess li jsir tipjip",
            "nl": "Niet roken",
            "no": "R\u00f8yking forbudt",
            "pl": "Zakaz palenia",
            "pt": "Proibi\u00e7\u00e3o de fumar",
            "ro": "Fumatul interzis",
            "sk": "Z\u00e1kaz faj\u010di\u0165",
            "sl": "Prepovedano kajenje",
            "sv": "Icke-r\u00f6kning"
        },
        "parent": "Work environment"
    },
    "Office safety": {
        "terms": {
            "bg": "\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u043e\u0441\u0442 \u0432 \u043e\u0444\u0438\u0441\u0430",
            "cs": "Bezpe\u010dnost v\u00a0kancel\u00e1\u0159i",
            "da": "Kontorsikkerhed",
            "de": "B\u00fcrosicherheit",
            "el": "\u0391\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf",
            "en": "Office safety",
            "es": "La seguridad en la oficina",
            "et": "Ohutus kontoris",
            "fi": "Turvallisuus toimistossa",
            "fr": "S\u00e9curit\u00e9 au bureau",
            "hr": "Sigurnost u uredu",
            "hu": "Irodai biztons\u00e1g",
            "is": "\u00d6ryggi \u00e1 skrifstofum",
            "it": "Sicurezza in ufficio",
            "lt": "Saugumas biure",
            "lv": "Biroja dro\u0161\u012bba",
            "mt": "Is-sigurt\u00e0 fl-uffi\u010b\u010bju",
            "nl": "Kantoorveiligheid",
            "no": "Kontorsikkerhet",
            "pl": "Bezpiecze\u0144stwo w biurze",
            "pt": "Seguran\u00e7a no escrit\u00f3rio",
            "ro": "Siguran\u021ba la birou",
            "sk": "Bezpe\u010dnos\u0165 v kancel\u00e1rii",
            "sl": "Varnost v pisarni",
            "sv": "Kontorss\u00e4kerhet"
        },
        "parent": "Work environment"
    },
    "Safe routes": {
        "terms": {
            "bg": "\u0411\u0435\u0437\u043e\u043f\u0430\u0441\u043d\u0438 \u043f\u044a\u0442\u0438\u0449\u0430",
            "cs": "Bezpe\u010dn\u00e9 cesty",
            "da": "Sikkerhedsruter",
            "de": "Sichere Wege",
            "el": "\u0391\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03ad\u03c2",
            "en": "Safe routes",
            "es": "Rutas seguras",
            "et": "Ohutud teed",
            "fi": "Turvalliset reitit",
            "fr": "Routes s\u00fbres",
            "hr": "Sigurni pravci",
            "hu": "Biztons\u00e1gos \u00fatvonal",
            "is": "\u00d6ryggislei\u00f0ir",
            "it": "Strade sicure",
            "lt": "Saug\u016bs keliai",
            "lv": "Dro\u0161i mar\u0161ruti",
            "mt": "Rotot sikuri",
            "nl": "Veiligheidsroutes",
            "no": "Sikre utganger",
            "pl": "Bezpieczne trasy",
            "pt": "Vias seguras",
            "ro": "Rute sigure",
            "sk": "Bezpe\u010dn\u00e9 trasy",
            "sl": "Varne poti",
            "sv": "S\u00e4kra v\u00e4gar"
        },
        "parent": "Work environment"
    },
    "Construction": {
        "terms": {
            "en": "Construction"
        },
        "parent": ""
    },
    "Cleaning workers": {
        "terms": {
            "en": "Cleaning workers"
        },
        "parent": ""
    },
    "Electrical safety": {
        "terms": {
            "en": "Electrical safety"
        },
        "parent": ""
    },
    "OSH and young people": {
        "terms": {
            "en": "OSH and young people"
        },
        "parent": ""
    },
    "Risk assessment": {
        "terms": {
            "en": "Risk assessment"
        },
        "parent": ""
    }
}
